<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>

<item> 
<title>O Ditador</title>
<year>2012</year>
<genre>Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/g1dteMYVbust5inabAxNkYft2Ym.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/wDx8lSt6JpLfQ9uFQ7I9cHpluIs.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/f-i-l-m-e-s.01/76493.mkv</link>
<info>O general Aladeen é o ditador da República de Wadiya, na África, desde que tinha seis anos de idade. Ameaçado de morte, ele é aconselhado por um tio a ir para Nova York e acaba encontrando compatriotas exilados na cidade.</info>
</item>

<item> 
<title>Nacho Libre</title>
<year>2006</year>
<genre>Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/bzKGUvSAUzKcF7ZsUq3jG4avQZw.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/g2yTT9lB5I1DA1uBWT7m4wrYuVz.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/f-i-l-m-e-s.01/9353.mkv</link>
<info>Nacho é um jovem criado no monastério mexicano de Oaxaca e deve fazer algo para salvar o local sagrado. Ele resolve entrar para o torneio de luta livre. Mas as intenções de Natcho não são totalmente altruistas: ele está de olho na irmã Encarnacion, uma bela freira mexicana que acaba de chegar no monastério</info>
</item>

<item> 
<title>Abelhas - Ataque Mortal</title>
<year>2001</year>
<genre>Terror, Ação, Thriller e Ficção científica</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/j7o2AQIexOMdVPSzJIZpP9ATh6Y.jpg</thumbnail>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/f-i-l-m-e-s.01/72231.mkv</link>
<info>After a series of Amazonian Indian attacks on US owned petroleum installation in Brazil, both governments start a secret 'special program'. In fact colonel Ezekial's men use GM killer bees to eradicate the tribes. During an Indian attack, reporter Ann Bauer is stung, yet survives after a mysterious rescue. Dr. Stephen North realizes the venom has priceless healing powers and smuggles the bee aboard a flight to New York. Bauer, her nearly-divorced husband, Martin, who is aboard and her friend, US State Department project representative, Scotty, face potential mass-killing after turbulence releases the bees aboard.</info>
</item>

<item> 
<title>O Talentoso Ripley</title>
<year>1999</year>
<genre>Thriller, Crime e Drama</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/OXKtnDkIB2qRFOmkR63hQaziWR.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/51UDa3IuGyiKGe2MgMcLGvJE2Fm.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/f-i-l-m-e-s.01/1213.mkv</link>
<info>Ser um jovem rico no ensolarado sul da Itália é a vida que Tom Ripley quer ter e que Dickie Greenleaf já tem. Ripley é contratado pelo pai de Dickie para convencê-lo a voltar para casa e para sua família, nos Estados Unidos. Ao chegar na Itália, Ripley se encanta com o estilo de vida do rapaz e fará de tudo para ter uma vida igual. Tudo! Ripley não se detém diante de nada, nem mesmo do crime, para realizar seu sonho de se transformar em outra pessoa.</info>
</item>

<item> 
<title>Os Vampiros que se Mordam</title>
<year>2010</year>
<genre>Comédia e Fantasia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/2cVcrkGh24FMMrdnSFEyqZusFp3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/uACr2UntrZNqlFpQYFlqbVAb1eW.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/f-i-l-m-e-s.01/40264.mkv</link>
<info>Sátira sobre a angústia e a vida amorosa dos adolescentes e, principalmente, dos filmes que abordam a temática vampírica. Becca, adolescente ansiosa que não é vampira, está indecisa entre dois garotos, mas primeiro ela precisa dar um jeito no pai que só faz ela passar vergonha. Enquanto isso, os amigos dela também vivem dilemas amorosos e a festa de formatura da escola está chegando.</info>
</item>

<item> 
<title>O Segredo do Céu</title>
<year>2007</year>
<genre>Drama, Terror, Mistério, Ficção científica e Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/7fnH73K2Do53AfArYlqNm5YQlht.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/tYoRcly2lIc8xNcxULSclADT3Cg.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/18040.mp4</link>
<info>Filme que é baseado em um caso real que ocorreu em 13 de março de 1997, quando aconteceu um dos maiores testemunhos da existência de ÓVNIS já documentado, quando milhares de pessoas presenciaram o fenômeno. Em uma estrada de Phonex, cinco jovens vêem de um carro uma formação de luzes que se move com grande rapidez. Logo depois, eles acabam batendo o carro, o que dá inicio a uma série de eventos que eles jamais poderiam imaginar.</info>
</item>

<item> 
<title>Massacre em San Francisco</title>
<year>1974</year>
<genre>Drama e Ação</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/sqmUBGRKcGKS3iMJ2jWuDrta7ev.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/p0EPTWkzoTwXQ0fciKZAMaKcfkk.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/85020.mkv</link>
<info>A Chinese-American cop, skilled in martial arts, battles the most powerful criminal gang in San Francisco that is responsible for the death of his partner.</info>
</item>

<item> 
<title>O Medalhão</title>
<year>2003</year>
<genre>Thriller, Fantasia, Ação e Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/jIDabdk9nrC3gDsT3IJFrE1UzVP.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/bfegQ8scwwEASEXZzdtTNQErY7F.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/10610.mp4</link>
<info>Eddie Yang e Arthur Watson, são policiais que são enviados para uma missão que tem como objetivo prender um dos líderes do tráfico de drogas de Hong Kong, SnakeHead. Eles chegam até a Irlanda e são assassinados pelos traficantes, mas devido ao Highbinder, um personagem da mitologia irlandesa que tem poderes sobrenaturais, ressuscitam e voltam ao combate com o tráfico.</info>
</item>

<item> 
<title>O Skate Voador</title>
<year>1993</year>
<genre>Família, Comédia e Fantasia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/7VsJXR1u6IM2XwGeDGV2kXIskys.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/45iMmlyKOocR9GGsdo2p98Lmmdz.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/125059.mp4</link>
<info>Ninguém poderia estar mais entediado do que Zack, o garoto novo na cidade, sem nenhum amigo à vista. Quando uma gangue de skatistas descolados começa a circular pelo seu bairro, Zack espera que sua sorte mude. Mas eles não querem nada com ele. Então, Zack faz a descoberta da sua vida: um skate mágico que fala e solta piadas. E, de repente, o skate atinge um novo patamar.</info>
</item>

<item> 
<title>O Skate Voador 2</title>
<year>1995</year>
<genre>Família, Comédia e Fantasia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/ph4Pp5sVpXhRmnJByhpNGZ0eE1C.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/zHZDFc6wbU3Fqp9Qjvj9GNz8Nr5.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/160194.mp4</link>
<info>Embarque em uma aventura eletrizante com Sammy, um garoto de 12 anos que alça voo. Com a ajuda de um skate voador mágico, Sammy se torna o skatista mais popular da cidade. Mas um grupo de valentões locais não gosta da concorrência. Eles planejam sabotar qualquer chance de Sammy competir contra eles em um torneio local. Mas eles não fazem ideia do que os espera.</info>
</item>

<item> 
<title>Curtindo a Vida Adoidado</title>
<year>1986</year>
<genre>Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/kUqhcfr5IoaE76NOIQl53gn3y3Q.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/uJ4Pbb8bnltzIpc6UzIZP21hrAF.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-9377-FHD.mp4</link>
<info>No último semestre do curso do colégio, o estudante Ferris Bueller (Matthew Broderick) sente um incontrolável desejo de matar aula e planeja um grande passeio na cidade com a namorada Sloane Peterson (Mia Sara) e com seu melhor amigo Cameron Frye (Alan Ruck) à bordo de uma Ferrari. Só que, para poder realizar seu desejo, ele precisa escapar do diretor do colégio Ed Rooney (Jeffrey Jones) e de sua própria irmã Jeanie Bueller (Jennifer Grey).</info>
</item>

<item> 
<title>Corra que a Polícia Vem Aí!</title>
<year>1988</year>
<genre>Comédia, Crime</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/iYCWSKbC4fwzaKEJ9QFx8MsH7bJ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/qpjuVCGZvNsbDa4UyxrbAa4Dno3.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-37136-FHD.mp4</link>
<info>Leslie Nielsen interpreta o tira cabeça-dura Frank Debrin, que tenta acabar com um brilhante plano para assassinar a Rainha Elizabeth. Priscilla Presley, O.J. Simpson, um castor empalhado, dois times de baseball e uma curiosa variedade de piadas e situações hilariantes farão seu medidor de risadas estourar.</info>
</item>

<item> 
<title>Corra que a Polícia Vem Aí! 2½</title>
<year>1991</year>
<genre>Comédia, Crime</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/vm2sW0g0wMYCFNGvyBDAtxtjW6S.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/yyX9rkYtsxu2srmEugwBA04ipbO.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-37137-FHD.mp4</link>
<info>O tenente Frank Drebin precisa descobrir como deter o infame plano de Quentin Hapsburg, que planeja destruir o meio ambiente. Nesta hilariante sequência, estão de volta também Jane, a mulher que consegue derreter um sanduíche de queijo em 20 passos, e o destemido capitão Ed Hocken.</info>
</item>

<item> 
<title>Corra que a Polícia Vem Aí! 33⅓: O Insulto Final</title>
<year>1994</year>
<genre>Comédia, Crime</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/aMjd4C0wOZwYzFK7Vb3cL9OQd5F.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/rZBc0S32bVNYOGJ5sKYsHhOwIT5.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-36593-FHD.mp4</link>
<info>Na última parte da trilogia, o Tenente Frank Drebin é acionado novamente. Desta vez, a cerimônia do Oscar corre o risco de ir pelos ares, e o policial mais maluco da história é o único capaz de prender o responsável. Mesmo enferrujado e ainda aposentado, Frank assume mais uma divertida missão.</info>
</item>

<item> 
<title>De Volta para o Futuro</title>
<year>1985</year>
<genre>Aventura, Comédia, Ficção científica</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/JoAiVdWmz8XFA9rl43EtjT8ipn.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/5bzPWQ2dFUl2aZKkp7ILJVVkRed.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-105-FHD.mp4</link>
<info>Marty McFly, um típico adolescente americano dos anos 80, acidentalmente é enviado de volta ao ano de 1955 em um carro modificado para ser uma máquino do tempo, inventada por um cientista louco. Durante sua fantástica e maluca viagem no tempo, McFly tem que fazer com que seus futuros pais se encontrem e se apaixonem, para que assim ele possa ir de volta para o futuro.</info>
</item>

<item> 
<title>De Volta para o Futuro II</title>
<year>1989</year>
<genre>Aventura, Comédia, Ficção científica</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/pbX7hM03cHmpMPbpZ3lYmF2aABK.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/skQN2UMQKQnOTmwplcYMx6ZF4jS.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-165-FHD.mp4</link>
<info>Uma despretensiosa visita de McFly e Doc ao ano de 2015 revela alguns problemas com a futura família de McFly. Mas quando os dois voltam para casa, logo descobrem que alguém alterou a linha temporal e criou uma terrível Hill Valley em 1985. A única esperança é poder voltar de novo para o ano de 1995 e salvar o futuro.</info>
</item>

<item> 
<title>De Volta para o Futuro III</title>
<year>1990</year>
<genre>Aventura, Comédia, Ficção científica</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/unnPJBVNTRDYuBgAdETlyLJ6hP9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/vKp3NvqBkcjHkCHSGi6EbcP7g4J.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-196-FHD.mp4</link>
<info>Presos em 1955 depois de um estranho estouro de luz, McFly tem que viajar para o ano de 1885 para resgatar Doc Brown de uma morte prematura. Depois de sobreviver a um ataque de índios hostis e de moradores da cidade nada amigáveis, McFly encontra Doc Brown. Mas com Doc apaixonado pela charmosa Clara Clayton, está nas mãos de McFly conseguir tirá-los do velho oeste e voltar para o futuro.</info>
</item>

<item> 
<title>Indiana Jones e os Caçadores da Arca Perdida</title>
<year>1981</year>
<genre>Aventura, Ação</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/vPDnnfUAgLz7yWQVCK4gJAKFy0m.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/ueDw7djPgKPZfph0vC43aD2EMyF.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-6-movie/MOVIE-85-FHD.mp4</link>
<info>Em 1936, o professor e arqueólogo Indiana Jones é contratado pelo governo para encontrar a Arca da Aliança, que segundo as escrituras bíblicas conteria "Os Dez Mandamentos" que Deus revelou a Moisés no Monte Horeb. Mas como a lenda diz que o exército que a possuir será invencível, Indiana Jones terá um adversário de peso na busca pela arca perdida: o regime nazista de Adolf Hitler.</info>
</item>

<item> 
<title>Indiana Jones e o Templo da Perdição</title>
<year>1984</year>
<genre>Aventura, Ação</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/k0zOx7m7oI6tYWXkvpJj2YQll1r.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/f133nWlU6yUkZqqwcCXCbTEJWHr.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-6-movie/MOVIE-87-FHD.mp4</link>
<info>Em 1935, o professor, arqueólogo e aventureiro Indiana Jones tem uma nova missão: resgatar as pedras roubadas por um feiticeiro e libertar crianças escravizadas. Para tanto, enfrenta os poderes mágicos e o fanatismo de um culto que sacrifica seres humanos.</info>
</item>

<item> 
<title>Indiana Jones e a Última Cruzada</title>
<year>1989</year>
<genre>Aventura, Ação</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/9H79Cq97WwiY7FB51jPH65sX3hp.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/bc1q9shqng58tykf3kmwukzez6h5xne559f5gfu2l8.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-6-movie/MOVIE-89-FHD.mp4</link>
<info>O arqueólogo Indiana Jones tem acesso à um misterioso envelope que contém informações sobre a localização do lendário Santo Graal, o cálice que Jesus Cristo teria utilizado na Última Ceia. Quando seu pai, o professor Henry Jones, é sequestrado pelos nazistas, o aventureiro irá embarcar numa missão perigosa para salvá-lo e impedir que a relíquia sagrada caia em mãos erradas.</info>
</item>

<item> 
<title>Indiana Jones e o Reino da Caveira de Cristal</title>
<year></year>
<genre>Aventura, Ação</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/eZpDX7wTxllhVxhc9Qy9xN4G2Nw.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/p96949hcwUG2BwE6MgKmw0uYNCx.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-6-movie/MOVIE-217-FHD.mp4</link>
<info>Durante a Guerra Fria, Indiana Jones e o jovem Mutt buscam a Caveira de Cristal, um objeto místico de grande valor, mas logo percebem que não estão sozinhos. Soviéticos liderados pela cruel Irina Spalko também querem o objeto para tentar dominar o mundo através dele.</info>
</item>

<item>
<title>Karatê Kid: A Hora da Verdade</title>
<year>1984</year>
<genre>Ação, Aventura, Drama e Família</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/b2VqAf0GSkPJ6AwzVC64VoXLxzs.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/j1xaeJZOEOiVBD1rk3dg4YaAk23.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-1885-FHD.mp4</link>
<info>O adolescente Daniel LaRusso se envolve com a ex-namorada de um mau caráter na escola e passa a ser atormentado por sua gangue. Para sua sorte, ele contará com os ensinamentos de um mestre de karatê, o senhor Miyagi, que o prepara para autodefesa e também para um importante campeonato.</info>
</item>

<item>
<title>Karatê Kid 2: A Hora da Verdade Continua</title>
<year>1986</year>
<genre>Aventura, Drama, Ação, Romance e Família</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/4Mx62yRDa1g2VrPgvrursLkOXFI.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/jHIhEYD9WcyZPIwwBjw8y4eCtDE.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-8856-FHD.mp4</link>
<info>Ao descobrir que seu pai está à beira da morte, o professor Miyagi volta para Okinawa, no Japão, junto com seu aprendiz, Daniel LaRusso. Na terra natal, o mestre de caratê é surpreendido com a notícia de que Yukie, seu grande e antigo amor, está solteira.</info>
</item>

<item>
<title>Karatê Kid 3: O Desafio Final</title>
<year>1989</year>
<genre>Ação, Família, Drama e Aventura</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/1RQdaRkkwqieJytCJv0Abl8SrtB.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/gPYxc7ZrAXg3ppGUDC3QQ9dkvtm.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-10495-FHD.mp4</link>
<info>Desanimado com o fechamento de sua escola de caratê, o professor da Cobra Kai, John Kreese, se junta a um implacável empresário e artista marcial para se vingar de Daniel e do Sr. Miyagi.</info>
</item>

<item>
<title>Karate Kid</title>
<year>2010</year>
<genre>Ação, Aventura, Drama e Família</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/uC57SSZAkkLBCuWVsEfbqYkRda5.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/v8DepuF6gizphLzIyNZeQiB0hij.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-38575-FHD.mp4</link>
<info>Dre Parker se mudou com a mãe para Pequim, devido ao trabalho dela. Logo ao chegar, ele se interessa por Meiying, uma garota que conhece praticando violino em uma praça. A aproximação deles provoca a irritação de Cheng, que lhe dá uma surra usando a técnica do kung fu. A partir de então a vida de Dre se torna um inferno, já que passa a ser perseguido na escola por Cheng e seus colegas. Um dia, ao escapar deles, Dre é auxiliado pelo Sr. Han, o zelador de seu prédio, que é também um mestre de kung fu.</info>
</item>


<item> 
<title>Três Homens em Conflito</title>
<year>1966</year>
<genre>Faroeste</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/16z08yn82sTmdSS7nsGvRNDIVnz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/rF3qv7QBBsKD2gHhP0JFXdfxx4p.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-429-FHD.mp4</link>
<info>Durante o auge da Guerra Civil, um misterioso pistoleiro vaga pela fronteira do oeste. Ele não possui um lar, lealdade ou companhia... Até que encontra dois estrangeiros, que são tão brutos e desapegados quanto ele. Unidos pelo destino, os três homens juntam suas forças para tentar encontrar uma fortuna em ouro roubado. Mas trabalho em equipe não é uma coisa natural para voluntariosos pistoleiros, e eles logo descobrem que seu maior desafio é concentrar-se em sua perigosa missão — e em manterem-se vivos — atravessando um país arrasado pela guerra.</info>
</item>

<item> 
<title>Ace Ventura: Um Detetive Diferente</title>
<year>1994</year>
<genre>Comédia, Mistério, Crime</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/4YOIHjTJa89LEFmrP8eEmJT2ggp.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/9i478egHXEwnO0zbDYQLt4AtGb5.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-6-movie/MOVIE-3049-FHD.mp4</link>
<info>Ace Ventura é um detetive especializado em desvendar crimes envolvendo animais. Vive cercado de bichos, mas não tem muito trabalho. O desaparecimento de um golfinho, mascote da equipe de futebol americano Miami Dolphins, aparentemente sequestrado, torna-se seu primeiro grande caso. Atrapalhado como é, Ace conduz a investigação de uma maneira bem peculiar.</info>
</item>

<item> 
<title>A Casa Monstro</title>
<year>2006</year>
<genre>Animação, Comédia, Família e Fantasia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/9aGEF4J3ZYBs8sakzjJwTlH9b3g.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/aiRESjcG3Vi3W9WAGgMJSjGX1HQ.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/9297.mp4</link>
<info>D.J. Walters é um garoto de 12 anos que acredita que há algo de estranho na casa do velho Epaminondas, localizada do outro lado da rua. Tudo que passa perto da casa simplesmente desaparece, incluindo triciclos, brinquedos e animais de estimação. Na véspera do Dia das Bruxas, D.J. e seu amigo Bocão deixam a bola de basquete com a qual estão jogando cair no terreno de Epaminondas, que logo some misteriosamente. Logo em seguida, a casa tenta devorar Jenny, uma vendedora de doces, que é salva do ataque. Eles tentam avisar a todos do perigo que é a casa, mas ninguém acredita neles.</info>
</item>

<item> 
<title>Os Garotos Perdidos</title>
<year>1987</year>
<genre>Terror, Comédia, Thriller, Drama, Romance</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/xlzkIfReoFJbPkbV67NcsuMcu6T.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/sSrMPJoHT3qGqdeDPs88mm8ksu5.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-1547-FHD.mp4</link>
<info>Os irmãos adolescentes Michael e Sam se mudam com a sua mãe para uma pequena cidade no norte da Califórnia. Enquanto o jovem Sam encontra novos amigos com interesses semelhantes, o angustiado Michael acaba se apaixonando por Star, que está envolvida com David, o líder de uma gangue local de vampiros. Ao se dar conta do que está acontecendo, Sam e seus novos amigos embarcam na missão de salvar Michael e Star dos mortos-vivos.</info>
</item>

<item> 
<title>Titanic</title>
<year>1997</year>
<genre>Drama, Romance</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/iKeGoTzLXp2Q2x5aCHQnxMhEWdO.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/xnHVX37XZEp33hhCbYlQFq7ux1J.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-6-movie/MOVIE-597-FHD.mp4</link>
<info>Um artista pobre e uma jovem rica se conhecem e se apaixonam na fatídica jornada do Titanic, em 1912. Embora esteja noiva do arrogante herdeiro de uma siderúrgica, a jovem desafia sua família e amigos em busca do verdadeiro amor.</info>
</item>

<item> 
<title>Edward Mãos de Tesoura</title>
<year>1990</year>
<genre>Fantasia, Drama, Romance</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/sJJv9F6s31pNE1aXUKsWtGspeE4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/uNLIMPxknsV4n3IAEDpS1iqF5dm.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-162-FHD.mp4</link>
<info>Peg Boggs é uma vendedora que acidentalmente descobre Edward, jovem que mora sozinho em um castelo no topo de uma montanha, criado por um inventor que morreu antes de dar mãos ao estranho ser, que possui apenas enormes lâminas no lugar delas. Isto o impede de poder se aproximar dos humanos, a não ser para criar revolucionários cortes de cabelos. No entanto, Edward é vítima da sua inocência e, se é amado por uns, é perseguido e usado por outros.</info>
</item>


<item> 
<title>O Poderoso Chefão</title>
<year>1972</year>
<genre>Drama, Crime</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/oJagOzBu9Rdd9BrciseCm3U3MCU.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/41xIKcLiM5ryfz4C9sZFcBOJGsK.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-6-movie/MOVIE-238-FHD.mp4</link>
<info></info> 
</item>

<item> 
<title>O Poderoso Chefão: Parte II</title>
<year>1974</year>
<genre>Drama, Crime</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/3ViYPhSAPwH2avQjdMl49F8PklB.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/bNDAvlXCX160fF54ltA4SGpPGI5.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-6-movie/MOVIE-240-FHD.mp4</link>
<info>Após a máfia matar sua família, o jovem Vito foge da sua cidade na Sicília e vai para a América. Vito luta para manter sua família. Ele mata Black Hand Fanucci, que exigia dos comerciantes uma parte dos seus ganhos. Com a morte de Fanucci, o poderio de Vito cresce, mas sua família é o que mais importa para ele. Agora baseado no Lago Tahoe, Michael planeja fazer incursões em Las Vegas e Havana instalando negócios ligados ao lazer, mas descobre que aliados como Hyman Roth estão tentando matá-lo.</info>
</item>

<item> 
<title>O Poderoso Chefão: Parte III</title>
<year>1990</year>
<genre>Crime, Drama, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/y8GROCjgD8amoFufSx2USKrOy7d.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/6exeovaF27FlGZTd7eUi5WMUUCr.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-6-movie/MOVIE-242-FHD.mp4</link>
<info>Don Michael Corleone está envelhecendo e, com a ajuda do sobrinho Vicente Mancini, busca a legitimação dos interesses da família, em Nova York e na Itália, antes de sua morte. Mas seu protegido não está só interessado em parte do império da família. Ele também deseja a filha de Michael, Mary.</info>
</item>

<item> 
<title>O Iluminado</title>
<year>1980</year>
<genre>Terror, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/7ceEaLciLfksJkSHqp0vLE5eLyy.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/3eBK57pZdc2zs4P8F3G00M1k25k.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-6-movie/MOVIE-694-FHD.mp4</link>
<info>Durante o inverno, um homem é contratado para ficar como vigia em um hotel no Colorado e vai para lá com a esposa e seu filho. Porém, o contínuo isolamento começa a lhe causar problemas mentais sérios e ele vai se tornado cada vez mais agressivo e perigoso, ao mesmo tempo que seu filho passa a ter visões de acontecimentos ocorridos no passado, que também foram causados pelo isolamento excessivo.</info>
</item>

<item> 
<title>Eu Sei o Que Vocês Fizeram no Verão Passado</title>
<year>1997</year>
<genre>Terror, Thriller, Mistério</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/cI9xIn29mTy1PL2lKajb0UzVpog.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/6wpIPoE1H7N5yCuFsfcYoGBhFlP.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-3597-FHD.mp4</link>
<info>Após um acidente numa estrada sinuosa, quatro adolescentes cometem o terrível erro de jogar o corpo da vítima no mar. Mas, exatamente um ano depois, o homem morto retorna das profundezas, e não quer apenas um pedido de desculpas.</info>
</item>

<item> 
<title>Eu Ainda Sei o Que Vocês Fizeram no Verão Passado</title>
<year>1998</year>
<genre>Terror, Mistério, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/Gp8fkFl2vMTA6yvpZ5eRNWugj3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/gF1BbDac7ONryE5jezRzXVe31Ud.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-3600-FHD.mp4</link>
<info>Desde que matou o Pescador há um ano, Julie James ainda é assombrada por visões dele a perseguindo. Quando sua melhor amiga, Karla, ganha passagens grátis para as Bahamas, Julie vê nisso a oportunidade perfeita para finalmente relaxar. Mas alguém está esperando por ela. Alguém que ela pensou estar morto. Alguém que voltou para se vingar.</info>
</item>

<item> 
<title>Eu Sempre Vou Saber o Que Vocês Fizeram no Verão Passado</title>
<year>2006</year>
<genre>Terror</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/krFrL4lZCoPeBJ8KiDgxg6io9q2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/9LOgZPMvLZxkJfaiggg82hljXZp.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-3602-FHD.mp4</link>
<info></info>
</item>

<item> 
<title>Eu Sei o Que Vocês Fizeram no Verão Passado</title>
<year>2025</year>
<genre>Terror, Mistério, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/jT17jBHrUSVUKQET0t7alXeJUpS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/gVPjIcYo1gTaACF43OMsralrcUS.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-1083433-FHD.mp4</link>
<info>Quando cinco amigos inadvertidamente causam um acidente de carro fatal, eles encobrem o envolvimento e fazem um pacto para manter o segredo em vez de arcar com as consequências. Um ano depois, o passado volta para assombrá-los e eles são forçados a confrontar uma verdade terrível: alguém sabe o que eles fizeram no verão passado... e está determinado a se vingar. À medida que os amigos são perseguidos, um a um, por um assassino, descobrem que isso já aconteceu antes e recorrem a dois sobreviventes do lendário Massacre de Southport, em 1997, em busca de ajuda.</info>
</item>

<item> 
<title>Eu Sou a Lenda</title>
<year>2007</year>
<genre>Drama, Ficção científica, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/j2jb6DwNCPIU2LtUrJ9zoQIGvSz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/aTLq0TMKdsmIy1ZyFM1LfPs326d.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-6479-FHD.mp4</link>
<info>Robert Neville é um brilhante cientista e o único sobrevivente de uma epidemia que transformou os humanos em mutantes sedentos por sangue. Andando pela cidade de Nova York, ele procura por outros possíveis sobreviventes e tenta achar a cura da praga usando seu próprio sangue, que é imune.</info>
</item>

<item> 
<title>Arrebentando em Nova York</title>
<year>1995</year>
<genre>Crime, Ação, Comédia e Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/9Sk5pnCdu2Mm1SeaczRj0yEVH9I.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/5ftRls3IbR1kXnasqJEJL63LVsc.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/33542.mp4</link>
<info>Keung é um perito em artes marciais de Hong Kong que viaja para o casamento do seu tio em Nova York. Durante sua estada no Bronx, ele compra briga com motoqueiros e mafiosos, causando um verdadeiro terremoto de pancadaria na cidade. Para piorar, os policiais não conseguem controlar a situação e o lutador vai ter que resolver a situação pelas próprias mãos.</info>
</item>

<item> 
<title>A Família Buscapé</title>
<year>1993</year>
<genre>Comédia, Família</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/dj14TWVE1VxxJrNxxsObYiRzhgj.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/pKA0jffBo4HVbsf25ktC3CI03QF.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-11041-FHD.mp4</link>
<info>O mais Inacreditável choque de culturas acontece nesta história hilária que descreve as mudanças na vida da Família Clampett que fica rica da noite para o dia quando descobrem petróleo no pântano atrás de seu casebre em Ozark. Incentivada a se mudar para Beverly Hills, a inocente e trabalhadora família é a isca perfeita para charlatões, impostores e aproveitadores.</info>
</item>

<item> 
<title>A História sem Fim</title>
<year>1984</year>
<genre>Aventura, Fantasia, Família, Drama</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/l6UYR4bzSRIiWbOzi5Y475xLkXe.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/or6DXSUr7vhqwjFgxP4MqghYr6U.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-6-movie/MOVIE-34584-FHD.mp4</link>
<info>Quando o jovem Bastian pegou emprestado um misterioso livro, ele jamais sonhou que ao virar uma página seria levado a um mundo de fantasia onde pudesse ver um caracol de corrida, um morcego planador, um dragão da sorte, elfos, uma Imperatriz Menina, o valente guerreiro Atreyu e uma pedra ambulante chamada Come-Pedra. Você apreciará esta adorável aventura e descobrirá que "A História Sem Fim" é a sua história!</info>
</item>

<item> 
<title>A História Sem Fim 2</title>
<year>1990</year>
<genre>Família, Fantasia, Aventura, Drama</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/aT4ciVed9EwTg0XmfpDv9Rj7WWX.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/22328gc644F4pZn30nWPPUo4I93.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-6-movie/MOVIE-34636-FHD.mp4</link>
<info>Bastian deve salvar Fantasia de uma terrível feiticeira e encontrar coragem que lhe falta na vida real. Seus velhos amigos se juntam a ele: Atreyu; o menino guerreiro, Falkor; o dragão da sorte e o Come-Pedra. E novas criaturas surgem, como Nimbly; o pássaro, o pequeno Wambos, Mudwart, os Gigantes, Come-Pedra Jr. e Smerg; o dragão. Uma grande sequência de efeitos nos trazem incríveis emoções. A mais nova e maravilhosa aventura de Bastian é tão encantadora como a primeira!</info>
</item>

<item> 
<title>A História Sem Fim 3</title>
<year>1994</year>
<genre>Família, Fantasia, Aventura, Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/sNrhjAoPJ9hnsivJva9QTttmwvy.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/leuav0ikW74sCZyuthKyvcKYVMP.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-6-movie/MOVIE-27793-FHD.mp4</link>
<info>Bastian (Jason James Richter) se esconde em uma biblioteca ao fugir de uma gangue de garotos. Lá ele encontra o livro "A História Sem Fim". Decidido a esquecer seus problemas, ele começa a lê-lo e novamente chega a Fantasia. Só que o líder da gangue encontra o livro caído no chão e passa a escrever nele diversas maldades e perigos, o que faz com que o reino torne-se um pesadelo. O único jeito de salvar Fantasia é com Bastian retornando ao mundo real para resgatar o livro.</info>
</item>

<item>
<title>Uma Noite Alucinante: A Morte do Demônio</title>
<year>1981</year>
<genre>Terror</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/dCdXagFYR7WwaHuVmZgzw4F0KpP.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/onq6lsJLX8ay5iwxEbKX3qJKeO9.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-764-FHD.mp4</link>
<info>Cinco estudantes da Universidade de Michigan decidem passar um final de semana em uma casa isolada. Lá eles encontram o livro dos mortos, um documento que data da época da Babilônia e que está relacionado ao livro dos mortos egípcio. Enquanto vasculham a casa os amigos gravam em fita alguns encantamentos demoníacos, escritos no livro. A partir de então eles são possuídos por espíritos, um a um. O primeiro alvo é Cheryl, brutalmente estuprada pelas forças do mal. Ash, seu irmão, resolve levá-la a uma cidade próxima, mas descobre que a única ponte que leva ao local está destruída. Logo a transformação de Cheryl em demônio é concluída, resultando em seu ataque aos amigos.</info>
</item>

<item>
<title>Uma Noite Alucinante 2</title>
<year>1987</year>
<genre>Terror, Comédia, Fantasia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/8ffKuUsqjgW5DQMLGzDFmQgZexf.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/dOvEJK2u0slAGTfhdZOjnNgCQet.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-765-FHD.mp4</link>
<info>Ash leva sua namorada Linda até uma casa abandonada, onde encontra uma fita de áudio abandonada por um professor. Ash coloca a fita para tocar, ouvindo citações do livro dos mortos. Os encantamentos despertam as forças do mal na floresta ao lado, que transformam Linda em um monstruoso Deadite. O objetivo é fazer o mesmo com Ash, mas ele recebe a ajuda da filha do professor, de um mecânico que trabalhava com ele e sua namorada.</info>
</item>

<item>
<title>Uma Noite Alucinante 3</title>
<year>1992</year>
<genre>Fantasia, Terror, Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/l9f2prMV3b9VtyZRIFHZ6gSfWdD.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/8WIufsaJgm7VWgAc5ALWdJ8v2kB.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-766-FHD.mp4</link>
<info>Ash é enviado para o ano 1300 A.C., por ser considerado o profeta que encontrará o livro dos mortos e livrará a população do terror dos Deadites. Porém antes que as pessoas saibam o real objetivo de sua viagem ele é capturado, por ser considerado um espião de um reino rival. Após se libertar, Ash parte em busca do livro. Ao encontrá-lo ele diz as palavras erradas, de forma que possa retornar ao presente. Só que esta tentativa desperta o exército dos mortos, que tem como líder uma contraparte do próprio Ash.</info>
</item>

<item> 
<title>Vizinhança do Barulho</title>
<year>1996</year>
<genre>Comédia e Crime</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/crXn2Ow9Vlerfi0kv1JH9Urn4pi.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/dfkE2LppPbJ1qUzi3tdND5iuMFp.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/10607.mp4</link>
<info>Ashtray agora é um homem e está de volta ao violento bairro de Los Angeles, onde cresceu, para morar com o pai, que por alguma misteriosa razão tem quase a mesma idade do filho. Lá reencontra personagens igualmente incomuns, como o primo que se intitula O Maior Pesadelo da América e o animado Crazy Legs, que mesmo preso a uma cadeira de rodas sonha tornar-se bailarino. E ainda por cima se enrola com Daishiki, uma jovem bastante disposta a ensinar-lhe tudo o que sabe em matéria de amor, enquanto na rua os tiroteios fazem uma confusa mãe chorar pelo defunto errado..</info>
</item>

<item> 
<title>Sobre Meninos e Lobos</title>
<year>2003</year>
<genre>Thriller, Crime, Drama, Mistério</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/sCqLLudKYZA4oToKivEG6ytiHIA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/4ycpMe25LYpzGW42U9amyW9gM53.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE-322-FHD.mp4</link>
<info>Três amigos de infância, Dave, Sean e Jimmy acabam se separando quando um deles, Dave, é sequestrado e sofre terríveis abusos sexuais. Agora adultos, o passado volta a assombrá-los quando a filha de Jimmy é assassinada. Sean é o policial que investiga o caso, Jimmy quer revanche e Dave é o principal suspeito.</info>
</item>

<item> 
<title>Speed Racer</title>
<year>2008</year>
<genre>Família, Ação, Aventura, Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/arJV6ypZidAn4qiJXrvow3KbBqZ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/kH14XvCHKfMRz1sNsAMY0KpAKb0.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-7459-FHD.mp4</link>
<info>Nascido em um família de pilotos de carros, Speed Racer é uma estrelas das corridas. Ao negar uma oferta lucrativa do empresário da Royalton Indústrias, Speed o deixa furioso e acaba descobrindo a corrupção dos patrocinadores em corridas. Para salvar os negócios da família, Speed participa do mesmo rally que matou seu irmão para desafiar um magnata corrupto.</info>
</item>

<item> 
<title>Sexta-Feira 13</title>
<year>1980</year>
<genre>Terror</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/rdrVW0qN16Ho8BDwmcqW9oLQtn3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/16zzKM5vDxnYiqG6Tg6wOkOLSmj.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-6-movie/MOVIE-4488-FHD.mp4</link>
<info>O Acampamento Crystal Lake será reaberto. Monitores ansiosos, seus olhos brilhando com nobres ideais, e seus hormônios à flor da pele, estão prontos para liderar as canções e brincadeiras dos hóspedes. Mas há um jogo que não constava na lista de atividades. Alguém resolveu brincar de "Mate o Monitor."</info>
</item>

<item> 
<title>Sexta-Feira 13 - Parte 2</title>
<year>1981</year>
<genre>Terror e Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/zAn4DIg7Gqa0G48oPeJzYfh4Rqx.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/r7p4y6lbLLnV6m5vcg7mxjr6ahk.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE-9725-FHD.mp4</link>
<info>Cinco anos após o horrível massacre no acampamento Crystal Lake, tudo que resta é a lenda de Jason Voorhees e sua mãe, que assassinou sete instrutores do acampamento. Num acampamento de verão próximo, os novos instrutores não sabem que têm de ficar o mais distante possível daquele lugar. Descuidados, os jovens circulam pela área, sem sentir a presença ameaçadora do mal. Um a um, eles são atacados e mortos brutalmente.</info>
</item>


<item> 
<title>Sexta-Feira 13 - Parte 3</title>
<year>1982</year>
<genre>Terror e Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/2JUrKzYAMSjlYwmfP2OXgNHjBms.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/oGGW2bspgIuBifMwYFpSxUMijxE.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE-9728-FHD.mp4</link>
<info>Um romântico verão se transforma num pesadelo de indescritível terror para mais um grupo de ingênuos monitores. Desconhecendo a sangrenta herança do acampamento Crystal Lake, um a um, eles se tornam vítimas do maníaco Jason, que os espreita a todo o momento.</info>
</item>

<item> 
<title>Sexta-Feira 13 - Parte IV: O Capítulo Final</title>
<year>1984</year>
<genre>Terror e Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/a8oJhgssKN9zOz4o4GJcQcmjHYF.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/2bbEE2aLu47unsPJwS57UZW0YF4.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE-9730-FHD.mp4</link>
<info>Depois de sua ressurreição num necrotério, o assassino mascarado dedica sua vingativa atenção à família Jarvis e a um grupo de desavisados adolescentes. O jovem Tommy Jarvis é um aficionado dos filmes de terror, com um talento especial para criar máscaras e maquiagem. Será que o diabólico Jason encontrou um adversário à altura?</info>
</item>

<item> 
<title>Sexta-Feira 13 - Parte 5: Um Novo Começo</title>
<year>1985</year>
<genre>Terror e Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/79mHifVkNPFe1mNdscrBJaUW60k.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/s24BnEjgnDFZrUHaL3IYhGTcBZ0.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE-9731-FHD.mp4</link>
<info>Jason está de volta, com sua máscara e tudo o mais. Lá vem ele de novo com seus velhos truques diabólicos, nesta sequência. Desta vez, ele parece ter lançado seus olhares sobre os jovens pacientes de um isolado sanatório. E um pouco mais que seus alvos adolescentes acabam em metades, pedaços... Pode inventar que Jason bota pra quebrar.</info>
</item>

<item> 
<title>Sexta-Feira 13 - Parte 6: Jason Vive</title>
<year>1986</year>
<genre>Terror e Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/teHEureSbe7W53fgjxyBfhIolZK.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/ktC1MYVpwTXeXC4kcNe06QU5jyh.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE-10225-FHD.mp4</link>
<info>Quando criança, Tommy fez o que muitos morreram tentando fazer: matar Jason Vorhees, o assassino que aterrorizava os habitantes de Crystal Lake. Agora, muitos anos depois, Tommy é perseguido pelo medo de que talvez Jason não esteja morto realmente. Ele vai ao cemitério com um amigo para cavar o túmulo de Jason. Infelizmente para Tommy, (e muito mais para seu amigo), eles descobrem não um corpo em decomposição, mas o próprio Jason que apenas descansara, e agora está pronto para retornar sua escalada de sangue e terror em "Sexta-Feira 13 - Parte 6: Jason Vive".</info>
</item>

<item> 
<title>Sexta-Feira 13 - Parte 7: A Matança Continua</title>
<year>1988</year>
<genre>Terror e Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/jZtAGb27TYrhva4Cb5Cw6AWI0Cv.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/roHX6N0VkySKBlramHUw1zdMQHB.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE-10281-FHD.mp4</link>
<info>Tina Shepard é uma adolescente com poderes telecinéticos descontrolados. Quando menina tirava férias no acampamento Crystal Lake, ela matou seu abusivo pai com o uso das suas habilidades mentais, quando teve um acesso de raiva. Anos depois, ao se aconselhar com Crews, um psicólogo manipulador e ambicioso, Tina concorda em participar de uma terapia radical que a leva de volta à Crystal Lake. Infelizmente, as habilidades psíquicas de Tina despertam Jason Voorhees, que estava sepultado no fundo do lago, o que faz com que o vingativo Jason elimine vários adolescentes de uma casa próxima de forma sangrenta. Assim, Tina tenta deter o massacre de Jason usando seus poderes.</info>
</item>

<item> 
<title>Sexta-Feira 13 - Parte 8: Jason Ataca Nova York</title>
<year>1989</year>
<genre>Terror e Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/rObMd7ASMRRfkL2c3ivF6ZiQEhw.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/6U5sEPgkf3nnQC51kUUKcKzNSyR.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE-10283-FHD.mp4</link>
<info>Estudantes fazem uma viagem de barco a Nova York, mas recebem a visita do temido Jason, que ressuscitou do fundo do Crystal Lake e vai espalhar sangue e terror pela Big Apple.</info>
</item>

<item> 
<title>Nem Que a Vaca Tussa</title>
<year>2004</year>
<genre>Animação e Família</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/h6Sm61aFV7UVFMHWrzrSRRjVhiD.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/rQKlcMY8i3elENXEHlkAbQr3xiG.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/13700.mp4</link>
<info>A fazenda Caminho do Paraíso está em pânico, pois uma ação de despejo ameaça acabar com o local. Temendo ir para o matadouro, os animais da fazenda decidem ajudar a dona a conseguir a quantia necessária para pagar a hipoteca. O alvo escolhido pelo grupo é o perigoso bandido Alameda Slim, que tem uma grande recompensa reservada para quem capturá-lo.</info>
</item>



</items>

