<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<channels>


<channel>
<name>1ª Temporada</name>
<genre>Mistério e Drama</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/y3mmy2IJvLu7InRlXqGtraIB19y.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/rwlV11hoVMfMDMFEZk4000zNfBI.jpg</fanart>
<info>Maddie, uma adolescente presa no além, investiga seu próprio desaparecimento misterioso ao lado de um grupo de outros estudantes que também estão presos no limbo em sua escola. Maddie embarca em uma jornada para solucionar crimes enquanto se adapta ao purgatório do ensino médio, mas quanto mais perto chega da verdade, mais segredos e mentiras descobre.</info>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/boxxml/library/refs/heads/main/tvshows/01/208397/01.xml</externallink>
</channel>

<channel>
<name>2ª Temporada</name>
<genre>Mistério e Drama</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/jkcgvKEKF0q2l72uHNhrhbx9DbP.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/rwlV11hoVMfMDMFEZk4000zNfBI.jpg</fanart>
<info>Dando continuidade ao chocante final da primeira temporada, Maddie se esforça para trazer Simon, seu único elo com o mundo dos vivos, de volta à sua equipe para ajudá-la a encontrar e recuperar seu corpo desaparecido. Presa no além, ciente do que lhe aconteceu, Maddie precisa unir seus amigos dos mundos dos vivos e dos mortos para recuperar sua vida roubada.</info>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/boxxml/library/refs/heads/main/tvshows/01/208397/02.xml</externallink>
</channel>

<channel>
<name>3ª Temporada</name>
<genre>Mistério e Drama</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/mEbJH2eF7L8w22KWS5Krq6JV801.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/rwlV11hoVMfMDMFEZk4000zNfBI.jpg</fanart>
<info>Após lutar para voltar à vida, Maddie é assombrada por visões e movida por assuntos inacabados. Enquanto isso, seu melhor amigo, Simon, está preso no purgatório que existe na Escola Split River. Ele fica obcecado em desvendar os segredos da escola: principalmente, por que tantas pessoas morreram no campus? E o que o Sr. Martin, mentor dos fantasmas há muito tempo, tem escondido? Quanto mais perto Maddie, Simon e seus amigos chegam da verdade, mais perguntas surgem – e mais perigos eles enfrentam…</info>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/boxxml/library/refs/heads/main/tvshows/01/208397/03.xml</externallink>
</channel>

  
</channels>
