<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>


<item> 
<title>Invocação do Mal</title>
<year>2013</year>
<genre>Terror, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/8RGbDvZjv7awYEqc7rZT8a3xws4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/hPUDpQ1W7VZAqBQTi0tZx0EPEsL.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-6-movie/MOVIE-138843-FHD.mp4</link>
<info>Harrisville, Rhode Island, Estados Unidos, 1968. Os investigadores paranormais Ed e Lorraine Warren trabalham para ajudar uma família aterrorizada por uma presença sombria em sua fazenda. Forçados a confrontar uma entidade poderosa, os Warrens se vêem presos no caso mais aterrorizante de suas vidas. Baseado numa história real.</info>
</item>

<item> 
<title>Invocação do Mal 2</title>
<year>2016</year>
<genre>Terror</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/bLa1lt0ex45IVPwGT7aEuOojBjL.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/8ZOKxGpGTc3YVduorvBIbQhncBu.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-6-movie/MOVIE-259693-FHD.mp4</link>
<info>Lorraine e Ed Warren ajudam uma mãe solteira a criar seus quatro filhos numa casa assombrada por espíritos malignos. Conhecido como a Amityville da Inglaterra, o Poltergeist de Enfield foi o caso mais documentado na história da paranormalidade. Descubra a verdade por trás do evento que chocou o mundo.</info>
</item>

<item> 
<title>Invocação do Mal 3: A Ordem do Demônio</title>
<year>2021</year>
<genre>Terror, Mistério, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/tLmaOXT9rMb17ISQDURKQIu3Okk.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/qi6Edc1OPcyENecGtz8TF0DUr9e.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-6-movie/MOVIE-423108-FHD.mp4</link>
<info>Um dos casos mais sensacionais de seus arquivos começa com a luta pela alma de um garoto e depois os leva para além de qualquer coisa que já tenham visto. Esse caso marcou a primeira vez na história dos Estados Unidos em que um suspeito de assassinato alegou possessão demoníaca como defesa.</info>
</item>

<item> 
<title>Invocação do Mal 4: O Último Ritual</title>
<year>2025</year>
<genre>Terror</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/40nHGUfypLhlr7gJx8At1IbYkaK.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/fq8gLtrz1ByW3KQ2IM3RMZEIjsQ.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-6-movie/MOVIE-1038392-FHD.mp4</link>
<info>Neste último capítulo, os Warren enfrentam mais um caso aterrorizante, desta vez envolvendo entidades misteriosas que desafiam sua experiência. Ed (Patrick Wilson) e Lorraine (Vera Farmiga) se veem obrigados a encarar seus maiores medos, colocando suas vidas em risco em uma batalha final contra forças malignas.</info>
</item>



</items>
