<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>


<item> 
<title>Todo Mundo em Pânico</title>
<year>2000</year>
<genre>Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/vx5JEsl8fv3Fxc4znycJtgBxW1a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/m5dA4JZsj78EBTa2D6imWOAebwB.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/4247.mp4</link>
<info>Depois do assassinato de uma bela colega de classe, um grupo de adolescentes desorientados descobre que há um assassino entre eles. A heroína Cindy Campbell e a sua turma de amigos mauricinhos e patricinhas, tentam se proteger do perigo... Mas uma reporter irritante, Gail Hailstorm, simplesmente não os deixa em paz! Parece familiar? Talvez sim, mas essa história repleta de reviravoltas e surpresas horripilantes e humor ultrajante extrapola no gênero de horror e ação.</info>
</item>

<item> 
<title>Todo Mundo em Pânico 2</title>
<year>2001</year>
<genre>Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/pOvH2ebS73BA7o2bmGTxpUXf0nV.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/cjSB3ZjaMpaa9oHFyeYha3KG0mp.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/4248.mp4</link>
<info>Brincando com o terror, o professor Oldman e Dwight seu assistente, preparam um final de semana hilariante e super especial. Um experiência sobre exorcismo, onde Cindy e "aquele" grupo de jovens malucos e assustados deverão ficar sem dormir. A incrível arapuca terá lugar na "Casa do Inferno", um casarão mal-assombrado afastado da cidade, e onde não falta nem o repulsivo mordono sempre presente nas melhores histórias de terror. Como alvos desta comédia escrachada, encontramos "O Exorcista", "Poltergeist", "A Casa da Colina", "Revelação" e até mesmo "As Panteras" e "Missão Impossível 2". Agora muito mais engraçado. Imperdível!</info>
</item>

<item> 
<title>Todo Mundo em Pânico 3</title>
<year>2003</year>
<genre>Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/tDjlU8JuFDvfYG5lr5p93xViAfH.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/nF74HKjNe7X54XMcIc7ulK5InxR.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/4256.mp4</link>
<info>Tudo começa quando a apresentadora de telejornal Cindy Campbell descobre uma série de terríveis acontecimentos que ameaçam o planeta, envolvendo invasores extraterrestres, vídeos assassinos, assustadores círculos de plantações, profecias sobre o Escolhido, crianças com olhares sinistros, rappers brancos ambiciosos e até mesmo uma discussão com Michael Jackson.</info>
</item>

<item> 
<title>Todo Mundo em Pânico 4</title>
<year>2006</year>
<genre>Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/xcpPBUJe0Mq1V3ehrGyYNDERl97.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/pSNwe7G9bESwlCBVurlwRs7fMZU.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/4257.mp4</link>
<info>Mais uma continuação da franquia de filmes que faz sátiras das produções mais recentes de terror, como "Jogos Mortais" e "O Grito". Desta vez, duas jovens tentam salvar o mundo de uma invasão alienígena.</info>
</item>

<item> 
<title>Todo Mundo em Pânico 5</title>
<year>2013</year>
<genre>Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/xx8Lw28eJGEn8QyQVQExuIBDo3z.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/2eW8VlLXjUq4OKk8SYf5KTr91Kv.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/4258.mp4</link>
<info>O novo filme da franquia mais politicamente incorreta do cinema inclui paródias dos filmes "Atividade Paranormal", "Mama", "A Entidade", "A Morte do Demônio", "A Origem", "Cisne Negro" e outras referências da cultura pop.</info>
</item>


</items>
