<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>

<item> 
<title>Pânico na Floresta</title>
<year>2003</year>
<genre>Terror, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/mQVIIUXHo3Qpd6nu0api7UyMpas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/jPdvjEoB17ziOq8QnmG4qCLV8CF.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-9902-FHD.mp4</link>
<info>Cinco amigos percorrem uma trilha na floresta, em pleno estado da Virginia. Após pegarem o caminho errado, eles se deparam com uma família de canibais, que possui o rosto desfigurado devido a diversas gerações cosanguíneas terem nascido. Desesperados após serem capturados, os amigos agora querem apenas fugir do local o mais rápido possível.</info>
</item>

<item> 
<title>Pânico na Floresta 2</title>
<year>2007</year>
<genre>Terror, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/qnJ9yocwpxl0Cvi5kgZZjWIl3NF.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/o2SeAw8ARPB1D8oudCRJcxW3w60.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-13186-FHD.mp4</link>
<info>De olho em prêmio, grupo de desconhecidos participa de reality show em uma floresta nos EUA e realmente tem de lutar pela sobrevivência quando é aterrorizado por bando de canibais que planeja matar a todos e comê-los depois.</info>
</item>

<item> 
<title>Pânico na Floresta 3</title>
<year>2009</year>
<genre>Terror, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/ablEp5NwXbfSL3HXPOkM9fW5DKP.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/jncviKGvFlxdeh6vYWe9g4LmG3j.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-23823-FHD.mp4</link>
<info>Uma van cheia de prisioneiros é puxada para fora da estrada por um canibal louco, eles precisam lutar por sua sobrevivência em uma floresta cheia de armadilhas.</info>
</item>

<item> 
<title>Pânico na Floresta 4: Origens Sangrentas</title>
<year>2011</year>
<genre>Terror, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/6yTKpQpSzxWweaVEvhZMfGO0m1Z.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/1IOJCoYdT9dH1FEJZYKj8uyZyZT.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-71672-FHD.mp4</link>
<info>Um grupo de jovens esquiadores consegue encontrar abrigo durante uma violenta nevasca. O que eles não sabem é que o lugar em que estão se refugiando é um antigo hospital psiquiátrico que não está tão abandonado quanto parece.</info>
</item>

<item> 
<title>Pânico na Floresta 5</title>
<year>2012</year>
<genre>Terror, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/vsH0zwELHvVSKCyQlEZfDxjMSaP.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/xABGTY16pRg1JoCvT1huLHgUq2R.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-125509-FHD.mp4</link>
<info>Uma pequena cidade do West da Virginia hospeda o famoso festival intitulado “O Homem da Montanha” na data do dia das bruxas, em que uma multidão de foliões fantasiados se reúnem para festejar a noite com músicas e travessuras típicas da data. Mas uma família de canibais está prestes a acabar com a festa.</info>
</item>

<item> 
<title>Pânico na Floresta 6</title>
<year>2014</year>
<genre>Terror</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/z9JMIja6UYHwK6fFw0RR5w3pGVR.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/iS3cMqqWQBehsm0b9Zb5ND4m2pf.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-259072-FHD.mp4</link>
<info>Uma misteriosa herança leva Danny e seus amigos para um resort abandonado em Hobb Springs, que está sobre os cuidades de Jackson e Sally, um estranho casal que introduz Danny à família que nunca conheceu. Mas aos poucos, ele percebe que há esquisitas tradições, como canibalismo, uma das práticas que mantém a família unida. Agora, Danny terá de escolher entre seus amigos e sua linhagem de sangue.</info>
</item>


</items>
