<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>

<item> 
<title>Sonic: O Filme</title>
<year>2020</year>
<genre>Ação, Ficção científica, Comédia e Família</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/eOC0FSGqyzcnnx7XFgLazI9nACT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/stmYfCUGd8Iy6kAMBr6AmWqx8Bq.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/454626</link>
<info>Sonic, o ouriço azul mais veloz do mundo, vive isolado e sem amigos na Terra desde que precisou fugir de seu planeta natal. Todavia, ele recebe a ajuda de um policial quando o Dr. Ivo Robotinik, a mando do governo dos Estados Unidos, começa a persegui-lo.</info>
</item>

<item> 
<title>Sonic 2: O Filme</title>
<year>2022</year>
<genre>Ação, Aventura, Família e Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/aT2vdnR3qifI21f7fHTqYW5iAAz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/xuLA0pii2IMJW2puT7EvJtgpg0H.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/675353</link>
<info>Depois de se estabelecer em Green Hills, Sonic está pronto para mais liberdade e deixar sua marca como um herói, e Tom e Maddie concordam em deixá-lo em casa enquanto vão de férias. Mas, assim que eles se foram, Dr. Robotnik volta, desta vez com um novo parceiro, Knuckles, em busca de uma esmeralda que tem o poder de construir e destruir civilizações. Sonic se une a um novo companheiro, Tails, e juntos eles embarcam em uma jornada para encontrar a esmeralda antes que ela caia nas mãos erradas.</info>
</item>

<item> 
<title>Sonic 3: O Filme</title>
<year>2024</year>
<genre>Ação, Ficção científica, Comédia e Família</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/tfM1T6tAivjvy0sLwt6Y9WvlmzB.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/zOpe0eHsq0A2NvNyBbtT6sj53qV.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/939243</link>
<info>Sonic, Knuckles e Tails se reúnem contra um novo e poderoso adversário, Shadow, um vilão misterioso com poderes diferentes de tudo que eles já enfrentaram antes. Com suas habilidades superadas em todos os sentidos, a Equipe Sonic deve buscar uma aliança improvável na esperança de parar Shadow e proteger o planeta.</info>
</item>


</items>
