<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>

<item> 
<title>Premonição</title>
<year>2000</year>
<genre>Terror</genre>
<thumbnail>hhttps://image.tmdb.org/t/p/original/yFJVHW2Q7ofpS0IJFPKBoonAbMe.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/7isarjYDEKZ5t1CgcvbuqEUby8P.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/9532.mp4</link>
<info>Pouco antes de decolar no vôo 180 para Paris, Alex experimenta a angustiante visão do avião transformando-se numa bola de fogo gigante em pleno vôo. Em pânico, o estudante é retirado da aeronave com uma professora e alguns colegas de classe. Irritado e decepcionado, o grupo assiste seu vôo partir. É quando o inimaginável acontece, o avião explode matando todo mundo a bordo! Confuso entre a idéia de Alex ter salvo a todos e a possibilidade de ele ter provocado o acidente, o grupo não sabe como reagir. Para Alex, porém, o fato de ter escapado da tragédia não traz alívio, pois presságios terríveis continuam a perturbá-lo. Neles Alex vê, um a um, seus amigos morrerem. Então percebe que, ao saírem do avião, eles desafiaram a ordem natural das coisas e agora terão de acertar suas contas com a própria Morte.</info>
</item>

<item> 
<title>Premonição 2</title>
<year>2003</year>
<genre>Terror e Mistério</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/v1HSfT3BjDRGfHji30VvHeCBJHu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/tKnmfO5lAyu8hpTZMyMaI4lhZpJ.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/9358.mp4</link>
<info>Kimberly está na estrada com amigos quando tem a visão de um acidente com inúmeros carros e mortes, inclusive a sua. Apavorada, ela para na tentativa de evitar a ocorrência. Mas, infelizmente, o acidente acontece. Contudo, algumas das pessoas que deveriam ter morrido acabam se salvando. E é aí que o pesadelo começa. Agora, a Morte voltará para levar, um a um, todos aqueles que tiveram o traçado de seu destino alterado pela premonição da garota.</info>
</item>

<item> 
<title>Premonição 3</title>
<year>2006</year>
<genre>Terror e Mistério</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/pIEOtja7W6BjFUiuvPI9kd3z3QT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/9DWf54lilN1wk8vHvtdMKcSaSZL.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/9286.mp4</link>
<info>Seis anos depois que um grupo de estudantes enganam pela primeira vez a morte, uma adolescente tem o pressentimento de que ela e seus amigos vão ter um acidente em uma montanha-russa. Quando a visão prova ser verdadeira, a estudante e os sobreviventes precisarão lidar com as repercussões de enganar a morte.</info>
</item>

<item> 
<title>Premonição 4</title>
<year>2009</year>
<genre>Terror e Mistério</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/sIDOFaipvpSM0R2uZNcDMLvTbhM.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/vMaKc5PwdKIIBt5q7JQjfgyESYT.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/19912.mp4</link>
<info>Durante uma corrida de carros, Nick O'Bannon tem uma horrível premonição sobre uma sequência de eventos que causarão um sério acidente, matando diversos espectadores de forma brutal. Quando volta dessa visão, o garoto se dá conta de que tudo o que previu está prestes a acontecer e agora ele terá de correr contra o tempo para salvar a vida do máximo de pessoas possível.</info>
</item>

<item> 
<title>Premonição 5</title>
<year>2011</year>
<genre>Terror e Mistério</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/jVfiFX2OsWN8QXwOJblywzIYGXB.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/5cG2XcylxUIclQsGPBKTtfoqcBV.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/55779.mp4</link>
<info>A Morte está mais onipresente do que nunca, e inicia seu ataque após a premonição de um homem que salva um grupo de colegas de trabalho de um terrível colapso em uma ponte suspensa. Mas este grupo de almas inocentes não deveria sobreviver e, em uma aterrorizante corrida contra o tempo, o grupo tenta freneticamente descobrir uma maneira de escapar dos planos sinistros da Morte.</info>
</item>

<item> 
<title>Premonição 6: Laços de Sangue</title>
<year>2025</year>
<genre>Terror e Mistério</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/1uuOVgBsYZb0DLbFnF5xvEnZ7gv.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/2vaKcK720llzII21N08flrf4JfW.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/574475.mp4</link>
<info>Atormentada por um pesadelo violento recorrente, a estudante universitária Stefanie volta para casa para encontrar a única pessoa que pode quebrar o ciclo e salvar sua família do destino horrível que inevitavelmente os aguarda.</info>
</item>


</items>
