<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>


<item>
<title>Episódio 1</title>
<genre>Animação, Família e Action & Adventure</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/pcWy2oFpb2whagjUWcwoHI1d7IP.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/nt5FbTiBWzvx0TGAhLSybvyreEz.jpg</fanart>
<link>https://ia600903.us.archive.org/8/items/10-60-20-40-tv/TV-114463-01-01.mp4</link>
<info>Quando Judy embarca no trem das Tocas para Zootopia para começar sua vida como a primeira policial coelhinha da cidade grande, a filha mais nova de Stu e Bonnie, Molly, pega carona, forçando o casal caipira a sair de sua zona de conforto e entrar numa missão de resgate repleta de ação.</info>
</item>

<item>
<title>Episódio 2</title>
<genre>Animação, Família e Action & Adventure</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/pcWy2oFpb2whagjUWcwoHI1d7IP.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/nt5FbTiBWzvx0TGAhLSybvyreEz.jpg</fanart>
<link>https://ia600903.us.archive.org/8/items/10-60-20-40-tv/TV-114463-01-02.mp4</link>
<info>A noiva Fru Fru planeja o seu casamento com entusiasmo e esplendor... pelo menos até sua prima Tru Tru chegar para roubar a cena como a Megera de Honra. Começa uma batalha pelos holofotes até que um incidente com um donut gigante revela que, para o bem ou para o mal, ninguém conhece você melhor do que um parente.</info>
</item>

<item>
<title>Episódio 3</title>
<genre>Animação, Família e Action & Adventure</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/pcWy2oFpb2whagjUWcwoHI1d7IP.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/nt5FbTiBWzvx0TGAhLSybvyreEz.jpg</fanart>
<link>https://ia600903.us.archive.org/8/items/10-60-20-40-tv/TV-114463-01-03.mp4</link>
<info>Após ser perseguido e preso em uma rosquinha gigante – graças à policial Judy Hopps – Duke, uma doninha criminosa e matreira, reavalia sua vida e busca seus erros... cantando. Em um musical encenado em sua própria mente, Duke revisita sua trajetória desde seu início no crime até o apogeu!</info>
</item>

<item>
<title>Episódio 4</title>
<genre>Animação, Família e Action & Adventure</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/pcWy2oFpb2whagjUWcwoHI1d7IP.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/nt5FbTiBWzvx0TGAhLSybvyreEz.jpg</fanart>
<link>https://ia600903.us.archive.org/8/items/10-60-20-40-tv/TV-114463-01-04.mp4</link>
<info>No grande dia de Fru Fru, seu pai, o poderoso roedor conhecido como Sr. Big conta sua história emocionante. Num discurso revelador, ele leva os convidados de volta para os seus dias como Sr. Small, um imigrante recém-chegado em Zootopia, e transmite a sabedoria que adquiriu sobre a importância dos amigos, família e comunidade.</info>
</item>

<item>
<title>Episódio 5</title>
<genre>Animação, Família e Action & Adventure</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/pcWy2oFpb2whagjUWcwoHI1d7IP.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/nt5FbTiBWzvx0TGAhLSybvyreEz.jpg</fanart>
<link>https://ia600903.us.archive.org/8/items/10-60-20-40-tv/TV-114463-01-05.mp4</link>
<info>O sargento Garramansa, da ZPD, convence o Chefe Bogo a fazer um teste para o “Saltitando Com A Estrela”. Muito está em jogo, pois o prêmio é a oportunidade dele de realizar seu sonho de dançar no palco com a mega estrela Gazelle.</info>
</item>

<item>
<title>Episódio 6</title>
<genre>Animação, Família e Action & Adventure</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/pcWy2oFpb2whagjUWcwoHI1d7IP.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/nt5FbTiBWzvx0TGAhLSybvyreEz.jpg</fanart>
<link>https://ia600903.us.archive.org/8/items/10-60-20-40-tv/TV-114463-01-06.mp4</link>
<info>Enquanto a garçonete padrão, Sam, corre para terminar seu turno para poder ver o show especial de Gazelle, Flash e Priscilla aparecem no último minuto querendo um jantar também especial.</info>
</item>





</items>
