<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>

<item> 
<title>A Era do Gelo</title>
<year>2002</year>
<genre>Animação, Comédia, Família e Aventura</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/2kYi3DJDdlFVyAkXxJcGvsozaEO.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/8pwIhymsxfAVjrAE7syDjQULn37.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/425.mkv</link>
<info>Vinte mil anos atrás, num mundo coberto de gelo, o mamute Manfred e a preguiça Sid resgatam um bebê humano órfão. Agora, os dois vão enfrentar muitas aventuras até devolver o filhote de gente à sua tribo, que migrou para um novo acampamento.</info>
</item>

<item> 
<title>A Era do Gelo 2</title>
<year>2006</year>
<genre>Animação, Família, Comédia e Aventura</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/r4SOh2EJQe2QEfcDsrOMeKyZD05.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/GoiJhbvam5hvCX0SkgfWF3NIno.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/950.mkv</link>
<info>O aquecimento global traz ameaças de inundações generalizadas a regiões que antes eram geladas. Manny, Sid e Diego partem em busca de um refúgio seguro. Eles encontram outro mamute, mas que acredita ser um gambá.</info>
</item>

<item> 
<title>A Era do Gelo 3</title>
<year>2009</year>
<genre>Animação, Comédia, Família e Aventura</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/pffgkuNovOveWiKSKCOsCogWBPQ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/gkxSIlZPEwGPimQ8TEE8C52cOSO.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/8355.mkv</link>
<info>Depois que Sid rouba alguns ovos de dinossauro, Manny, Diego e o resto de seus amigos pré-históricos entram em um mundo misterioso e subterrâneo para resgatar Sid. Durante o curso da sua missão, o grupo encontra muitas criaturas grandes e pequenas, incluindo os carnívoros famintos e implacáveis, caçando o dinossauro chamado Buck.</info>
</item>

<item> 
<title>A Era do Gelo 4</title>
<year>2012</year>
<genre>Animação, Comédia, Aventura e Família</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/mptRqTy5Tw8ZRxuickDrDHEPlFa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/liiPM38H376CDqxJ7VeQjan5YUy.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/57800.mkv</link>
<info>Sempre em busca de sua cobiçada noz, o esquilo Scrat provoca, sem querer, a separação dos continentes. A situação causa mudanças no terreno de vários locais, entre eles onde os amigos Manny, Diego e Sid estão alojados. Um terremoto faz com que o trio fique preso em um iceberg.</info>
</item>

<item> 
<title>A Era do Gelo: O Big Bang</title>
<year>2016</year>
<genre>Aventura, Animação, Família, Comédia e Ficção científica</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/e7R8ULZLdiKO2uYtXqifwf2pJfy.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/x6X8ZcXt7mW7KVqMIb1YbMenzk7.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/278154.mkv</link>
<info>Depois que o esquilo Scrat, involuntariamente, provoca um acidente espacial em sua incansável perseguição pela noz, um enorme meteoro entra em rota de colisão com a Terra, ameaçando o lar de Manny, Diego, Sid e cia. Sem saber o que fazer para reverter a situação, eles terão que confiar em Buck, a elétrica doninha caolha do terceiro filme – único do grupo que realmente tem um plano para evitar o trágico fim de todos. Paralelamente, Manny e Ellie têm que lidar com iminente saída de Amora de casa, ao passo que Diego e Shira pensam em aumentar a família e Sid finalmente parece encontrar o amor.</info>
</item>

<item> 
<title>A Era do Gelo: As Aventuras de Buck</title>
<year>2022</year>
<genre>Animação, Comédia, Família e Aventura</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/zzXFM4FKDG7l1ufrAkwQYv2xvnh.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/eK7g82hWisKdxC0HOh4Vavs5X2K.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/774825.mkv</link>
<info>As peripécias hilárias dos mamíferos pré-históricos favoritos de todo mundo continuam, enquanto os gambás caçadores de emoções Crash e Eddie se juntam ao seu amigo caolho, aventureiro e caçador de dinossauros, a doninha Buck Wild, para enfrentar os dinossauros rebeldes do Mundo Perdido.</info>
</item>

<item> 
<title>Tom e Jerry: Uma Aventura no Museu</title>
<year>2025</year>
<genre>Animação, Comédia, Família, Fantasia e Aventura</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/eqQpR3H0bIMiLnjTt0YLVKfS1hI.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/wmTBmCLPZSX5eAVAiBf8td8Hb9g.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/1497970.mp4</link>
<info>Jerry invade uma grande exposição no museu, mas o que começa como uma simples travessura logo sai do controle. Tom, que agora trabalha como segurança do local, entra em ação para capturá-lo, e no meio da confusão os dois acabam sendo transportados no tempo. Perdidos em uma época distante, eles precisarão deixar as brigas de lado e trabalhar juntos para encontrar um jeito de voltar para casa.</info>
</item>

<item> 
<title>Sonic: O Filme</title>
<year>2020</year>
<genre>Ação, Ficção científica, Comédia e Família</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/eOC0FSGqyzcnnx7XFgLazI9nACT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/stmYfCUGd8Iy6kAMBr6AmWqx8Bq.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/454626</link>
<info>Sonic, o ouriço azul mais veloz do mundo, vive isolado e sem amigos na Terra desde que precisou fugir de seu planeta natal. Todavia, ele recebe a ajuda de um policial quando o Dr. Ivo Robotinik, a mando do governo dos Estados Unidos, começa a persegui-lo.</info>
</item>

<item> 
<title>Sonic 2: O Filme</title>
<year>2022</year>
<genre>Ação, Aventura, Família e Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/aT2vdnR3qifI21f7fHTqYW5iAAz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/xuLA0pii2IMJW2puT7EvJtgpg0H.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/675353</link>
<info>Depois de se estabelecer em Green Hills, Sonic está pronto para mais liberdade e deixar sua marca como um herói, e Tom e Maddie concordam em deixá-lo em casa enquanto vão de férias. Mas, assim que eles se foram, Dr. Robotnik volta, desta vez com um novo parceiro, Knuckles, em busca de uma esmeralda que tem o poder de construir e destruir civilizações. Sonic se une a um novo companheiro, Tails, e juntos eles embarcam em uma jornada para encontrar a esmeralda antes que ela caia nas mãos erradas.</info>
</item>

<item> 
<title>Sonic 3: O Filme</title>
<year>2024</year>
<genre>Ação, Ficção científica, Comédia e Família</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/tfM1T6tAivjvy0sLwt6Y9WvlmzB.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/zOpe0eHsq0A2NvNyBbtT6sj53qV.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/939243</link>
<info>Sonic, Knuckles e Tails se reúnem contra um novo e poderoso adversário, Shadow, um vilão misterioso com poderes diferentes de tudo que eles já enfrentaram antes. Com suas habilidades superadas em todos os sentidos, a Equipe Sonic deve buscar uma aliança improvável na esperança de parar Shadow e proteger o planeta.</info>
</item>

<item> 
<title>Kung Fu Panda</title>
<year>2008</year>
<genre>Animação, Família, Comédia e Ação</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/1YMs3zCt5kICK28RvVgDL1UUtkA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/d1RHScaZc7I8j0lDke1c4AxI435.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/9502.mkv</link>
<info>Po é um panda que trabalha na loja de macarrão da sua família e sonha em transformar-se em um mestre de kung fu. Seu sonho se torna realidade quando, inesperadamente, ele deve cumprir uma profecia antiga e estudar a arte marcial com seus ídolos, os Cinco Furiosos. Po precisa de toda a sabedoria, força e habilidade que conseguir reunir para proteger seu povo de um leopardo da neve malvado.</info>
</item>

<item> 
<title>Kung Fu Panda 2</title>
<year>2011</year>
<genre>Animação, Família e Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/mgypa5hjjr2QXiaa5MwPlQuh3oe.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/reHkSQwiYKK4SabnGDY1FWKie82.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/49444.mkv</link>
<info>Po vive o sonho de ser o dragão guerreiro, protegendo o Vale da Paz ao lado dos mestres Shifu, Tigresa, Macaco, Víbora, Louva-deus e Garça. Sua vida pacata chega ao fim quando surge um novo inimigo, o lorde Chen, que possui uma arma secreta capaz de permitir a conquista da China e provocar o fim do kung fu. Para impedi-lo, Po e os Cinco Furiosos precisam cruzar o país e derrotá-lo.</info>
</item>

<item> 
<title>Kung Fu Panda 3</title>
<year>2016</year>
<genre>Animação, Ação, Aventura, Comédia e Família</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/uo4T7PDDYGCxK9uO68gJygLR8VT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/s3FiHTdpQVpqIqdBxLLiy40wGut.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/140300.mkv</link>
<info>Em uma visita a uma vila secreta com o pai, Po forma um exército de pandas para combater um espírito maligno que ameaça a China.</info>
</item>

<item> 
<title>Kung Fu Panda 4</title>
<year>2024</year>
<genre>Animação, Família, Ação, Comédia, Aventura e Fantasia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/vU5MZaZfdl6P7SRHGjpWYiNYa1t.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/1XDDXPXGiI8id7MrUxK36ke7gkX.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/1011985.mkv</link>
<info>Po está prestes a se tornar o novo líder espiritual do Vale da Paz, mas antes que possa fazer isso, ele deve encontrar um sucessor para se tornar o novo Dragão Guerreiro. Ele parece encontrar uma em Zhen, uma raposa com muitas habilidades promissoras, mas que não gosta muito da ideia de Po treiná-la.</info>
</item>

<item> 
<title>Zootopia: Essa Cidade é o Bicho</title>
<year>2016</year>
<genre>Animação, Aventura, Família e Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/nHlx6x8BIuHfFG8xt0eUqJ4RLs4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/9tOkjBEiiGcaClgJFtwocStZvIT.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/269149.mp4</link>
<info>Em uma cidade de animais antropomórficos, uma raposa fugitiva vigarista e um coelho policial recruta precisam trabalhar juntos para desvendar uma conspiração.</info>
</item>

<item> 
<title>Zootopia 2</title>
<year>2022</year>
<genre>Animação, Comédia, Aventura, Família e Mistério</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/4acLcG3TFrgZ82qZtrP9ZqJ8QZS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/zdva2LmrzZ0OdTI27ayzKPw0wkF.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/1084242.mp4</link>
<info>Os detetives Judy Hopps e Nick Wilde se encontram na trilha sinuosa de um réptil misterioso que chega a Zootopia e vira a metrópole dos mamíferos de cabeça para baixo.</info>
</item>

<item> 
<title>Super Mario Bros. O Filme</title>
<year>2023</year>
<genre>Família, Comédia, Aventura, Animação, Fantasia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/ktU3MIeZtuEVRlMftgp0HMX2WR7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/9n2tJBplPbgR2ca05hS5CKXwP2c.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/movies-9-9-5-5-2/MOVIE-502356-FHD.mp4</link>
<info>Transportados do Brooklyn para o Reino Cogumelo num passe de mágica, dois corajosos encanadores conhecem uma princesa e combatem um tirano que cospe fogo.</info>
</item>

<item> 
<title>Spirit: O Corcel Indomável</title>
<year>2002</year>
<genre>Animação, Aventura, Família, Drama, Faroeste, Romance</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/jycgp5AdZFKj2Qh2VACG9ilK93l.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/b8hPBW0NJmiIVzvQjT3CwIpAdzl.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/movies-9-9-5-5-2/MOVIE-9023-FHD.mp4</link>
<info>No final do século XVII em pleno Oeste norte-americano vive Spirit, um cavalo que resiste a ser domado pelo homem. Ele se apaixona por uma égua local, chamada Chuva, e desenvolve uma grande amizade com um jovem índio Lakota chamado Pequeno Rio. Juntos eles acompanham a colonização do local onde vivem, percebendo as mudanças que a chegada da civilização fazem em seu dia-a-dia.</info>
</item>

<item> 
<title>O Cavaleiro do Dragão</title>
<year>2020</year>
<genre>Animação, Família, Aventura, Fantasia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/v8O3Sk7xw50LMLpxYNhEY4gTZvd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/lMVNROwayzVQTe3h7alrjq7mobM.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-6-movie/MOVIE-523366-FHD.mp4</link>
<info>Depois que seu lar é ameaçado por humanos, um jovem dragão precisa reunir coragem para partir em busca de um lendário paraíso repleto de paz e liberdade.</info>
</item>

<item> 
<title>Os Caras Malvados 2</title>
<year>2025</year>
<genre>Animação, Família, Comédia, Crime, Aventura</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/dbpNAldCtWjotI4vEiphPrz8DJh.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/jvpkBenB6hv19WWYVlaiow8zklq.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-1175942-FHD.mp4</link>
<info>Os agora reformados Bad Guys estão tentando (muito, muito mesmo) ser bons, mas em vez disso se veem sequestrados para um assalto de alto risco e alcance mundial, arquitetado por uma nova equipe de criminosos que eles nunca imaginaram: as Bad Girls.</info>
</item>

<item> 
<title>O Chefinho: Bônus de Natal</title>
<year>2022</year>
<genre>Animação, Família, Aventura</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/nITzFbM1JS7WEvFjjGL0kCb2yPr.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/i6HDYVK2qubLKtcjS1WtN8bch6c.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-6-movie/MOVIE-1045944-FHD.mp4</link>
<info>Na véspera de Natal, o Chefinho acidentalmente troca de lugar com um duende do Papai Noel e fica preso no Polo Norte.</info>
</item>

<item> 
<title>Missão Pet</title>
<year>2025</year>
<genre>Animação, Comédia, Aventura e Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/lfHzGlhnfFWSsvjaZGmZI0d7Czn.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/bc1q9shqng58tykf3kmwukzez6h5xne559f5gfu2l8.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE-1107216-FHD.mp4</link>
<info>Quando um trem parte inesperadamente, levando consigo apenas animais de estimação, os animais descobrem que Hans, um texugo rancoroso, está por trás de tudo. Embora o acidente pareça inevitável, os animais podem contar com Falcon, um guaxinim travesso que fará de tudo para salvá-los.</info>
</item>

<item> 
<title>Nos Seus Sonhos</title>
<year>2025</year>
<genre>Animação, Família, Comédia, Aventura, Fantasia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/zHPgL2f9nZaYUkOXZNsV1Nq9Tt1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/s7BTYCanC0f43HYs5cM1o02pKWA.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-6-movie/MOVIE-1117857-FHD.mp4</link>
<info>Stevie e seu irmão Elliot embarcam em uma jornada pelo mundo absurdo dos próprios sonhos para fazer um pedido a Sandman: a família perfeita.</info>
</item>

<item> 
<title>LEGO Disney Princesa: Aventura no Castelo</title>
<year>2023</year>
<genre>Animação</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/tbPkvDVY06gdQlxgowQebOHQGGK.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/8fczVZOBw1wy43z4ukpHxYTFFm1.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-6-movie/MOVIE-1153222-FHD.mp4</link>
<info>Tiana, Moana, Branca de Neve, Rapunzel e Ariel acabam entrando em uma aventura ao serem inesperadamente transportadas para um castelo misterioso, mas, assim que chegam no castelo, elas descobrem que Gaston bolou um plano maligno para dominar todos os reinos. Portanto, as princesas precisarão trabalhar em conjunto para resolver os desafios escondidos pelo castelo e salvar os reinos das mãos do Gaston. Será que a coragem, o raciocínio rápido e o trabalho em equipe serão o suficiente para completarem os desafios?</info>
</item>

<item> 
<title>LEGO Marvel Vingadores: Código Vermelho</title>
<year>2023</year>
<genre>Animação, Ação, Família</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/bhs2CZWqoee3JFMvSZd1Vg7HLfL.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/e8sMu92AB3QGxGgLBs9a4ue4MSv.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-6-movie/MOVIE-1154598-FHD.mp4</link>
<info>Os Vingadores se reúnem para comemorar sua última vitória, mas a comemoração é rapidamente interrompida pelo misterioso desaparecimento do pai da Viúva Negra, o Guardião Vermelho. À medida que os Vingadores investigam, eles descobrem que o Guardião Vermelho não é o único desaparecido quando encontram um novo inimigo perigoso, muito diferente de tudo que já encontraram antes.</info>
</item>

<item> 
<title>LEGO Star Wars: Férias de Verão</title>
<year>2022</year>
<genre>Animação, Família, Ficção científica, Comédia, Cinema TV</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/i56VuUUxgDUQB6SzJ9xfW60Rsy1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/vV5knD9jlW8QaOhCgf4129hbIIh.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-6-movie/MOVIE-980804-FHD.mp4</link>
<info>Finn organizou férias surpresa para seus amigos a bordo do Cruzador Estelar mais luxuoso da Galáxia, Halcyon! Mas o plano de Finn rapidamente dá errado quando ele é separado do grupo. Sozinho a bordo do Halcyon, Finn encontra três Espíritos da Força - Obi-Wan Kenobi, Anakin Skywalker e Princesa Leia, que compartilham suas próprias histórias inesperadas de férias que deram errado.</info>
</item>

<item> 
<title>LEGO Disney Princesa: Vilões Unidos</title>
<year>2025</year>
<genre>Animação, Comédia, Fantasia, Aventura, Família</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/bVQBNjzcqflF5neeWGt87DGJ4tL.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/uB66OugiICp1lM5CMyUSqRifxWQ.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-6-movie/MOVIE-1515395-FHD.mp4</link>
<info>Depois que Ariel, Moana, Tiana, Rapunzel e Branca de Neve destruíram o plano de Gaston de dominar todos os reinos, Gaston convoca Úrsula, Jafar e a Rainha Má para ajudar a derrotar as Princesas de uma vez por todas. Porém, as Princesas acabam descobrindo o plano e recrutam algumas amigas com a ajuda do Espelho Mágico: Aurora, Bela e Cinderela! Juntas, as Princesas se preparam para o confronto entre o bem e o mal.</info>
</item>

<item> 
<title>Grandes Astros: Superman</title>
<year>2011</year>
<genre>Animação, Ficção científica, Ação, Aventura</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/gCXgzah59pQI3hJAkuW7epGMBHG.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/FTpFec420ztDa6HSpwLxGuwzis.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/56590</link>
<info>Lex Luthor dá inicio mais uma vez de livrar o mundo do Superman. Com um tipo de radiação solar, Lex Luthor consegue envenenar Superman, que está morrendo lentamente. Com pouco tempo restando, o ultimo filho de Krypton precisa revelar sua identidade secreta a Lois Lane e combater Lex Luthor pela ultima vez.</info>
</item>

<item> 
<title>Hércules</title>
<year>1997</year>
<genre>Animação, Família, Fantasia, Aventura, Comédia, Romance</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/gKwBRP5o8t6BpUfSeIy09q9AiH0.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/oG9dcGSSu13fjFp1Uly15ZXjRKV.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-6-movie/MOVIE-11970-FHD.mp4</link>
<info>Dono de uma força sobre-humana, o jovem mortal Hércules precisa provar que é um herói para seu pai, o grande deus Zeus. Ele e seus amigos, Pégaso, um cavalo alado e Phil, seu treinador particular, são enganados por Hades, um vilão de cabeça quente que quer conquistar o Monte Olimpo. Hércules precisa decidir entre seus poderes e Meg, seu verdadeiro amor. Só depois de aprender que o importante não é o tamanho de sua força, mas o tamanho de seu coração, ele vai se tornar realmente invencível.</info>
</item>

<item> 
<title>Frankie e os Monstros</title>
<year>2025</year>
<genre>Animação, Aventura, Família, Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/uLxz8dZ4HXAaxOi7Pdh3gqOVLik.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/zIFFlcvilrrbUlveEbIsFAtUfGT.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/movies-9-9-5-5-2/MOVIE-1214130-FHD.mp4</link>
<info>O filme acompanha Frankie, um "cabeça de costura" criado por um cientista maluco em um castelo isolado. Embora tenha sido feito para ser dócil e temer os humanos, ele decide enfrentar seu maior medo: deixar o castelo e descobrir o mundo real, ao lado de outros monstros.</info>
</item>

<item> 
<title>Flummels: Extintos!</title>
<year>2021</year>
<genre>Animação, Comédia, Família, Aventura</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/9AMJnitm4Kmw7ZrC7EnwXpYpwFK.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/tHBkvnUBK2j7L4iuNIMDQHcEflN.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-664236-FHD.mp4</link>
<info>Quando dois Flummels (uma espécie adorável de animais fofinhos com buracos no centro) são transportados magicamente até os dias atuais, eles descobrem que suas espécies estão extintas e esquecidas. Eles agora devem viajar no tempo para tentar salvar sua raça de desaparecer para sempre.</info>
</item>

<item> 
<title>Frangoelho e o Hamster das Trevas</title>
<year>2022</year>
<genre>Animação, Aventura, Comédia, Família, Fantasia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/aIzqgCqKh69G95HDB9LWTLnLT8H.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/cwwiCNMFyHWshwiCMRuESD4vEqx.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-778855-FHD.mp4</link>
<info>Um jovem e corajoso explorador se une a dois amigos de confiança para encontrar um artefato mágico antes que seu tio ganancioso coloque as patas nele.</info>
</item>

<item> 
<title>Eu e Meu Avô Nihonjin</title>
<year>2025</year>
<genre>Animação e Drama</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/v0h1ag6nwXHDP1hNpxDgtgPNc7P.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/je05U6qMNLXPjjHwTy4dMc9Z1OI.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/1453589.mp4</link>
<info>Noboru é um menino de 10 anos, descendente de japoneses, que recorre ao avô para investigar a história da família. Apesar de sempre ter evitado falar do passado, Hideo acaba aceitando se abrir para o neto e assim Noboru descobre ter um tio que nunca conheceu.</info>
</item>

<item> 
<title>Blush</title>
<year>2021</year>
<genre>Animação, Romance, Ficção científica, Família</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/jN63kJApX9CjCs5YUUeziOB5HH3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/x7CyYGtWOZsWz6YRYU5bTJIDYz5.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-818350-FHD.mp4</link>
<info>Um astronauta solitário cai em um planeta desolado, onde encontra um visitante etéreo que o ajuda a descobrir a alegria de construir uma nova vida.</info>
</item>

<item> 
<title>Como Treinar o Seu Dragão 3</title>
<year>2019</year>
<genre>Animação, Família, Aventura</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/yn6f3dy0Rh2Y00YE8B52Pdm9IRp.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/h3KN24PrOheHVYs9ypuOIdFBEpX.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-166428-FHD.mp4</link>
<info>Decidido a fazer de Berk um verdadeiro libelo ao ideal da convivência pacífica entre homens e dragões, Soluço e seus amigos seguem atrás de caçadores, para não só libertar suas presas mas também impedir a matança desenfreada dos animais. O esforço do grupo desperta a atenção de Grimmel ao descobrir que entre eles está Banguela, um legítimo Fúria da Noite. O vilão então desenvolve um plano para capturá-lo a todo custo, usando como arma uma fêmea capturada, da mesma espécie.</info>
</item>

<item> 
<title>Companhia das Focas</title>
<year>2021</year>
<genre>Animação, Família</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/swLTLv0IcmXTLF0BzjYd8W9mcD4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/ezyFE2H7vdFoK3dXK4p4ZUaTukW.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-823610-FHD.mp4</link>
<info>A destemida foca Quinn monta um esquadrão de recrutas desajustados para enfrentar tubarões ferozes com dentes afiados e recuperar o mar aberto.</info>
</item>

<item> 
<title>Cantando de Galo: O Resgate dos Ovinhos</title>
<year>2021</year>
<genre>Animação, Comédia, Aventura, Família</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/KPVw3cVSyLq5B00Cik5ux3Iczy.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/sIMyHMcbFR1jeQ8OC1Y2b93EhXN.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/MOVIE-573164-FHD.mp4</link>
<info>Um galo e sua parceira galinha embarcam em uma perigosa viagem ao Congo para recuperar seus ovos roubados de um grupo de capangas russos.</info>
</item>

<item> 
<title>Ben 10 Contra o Universo: O Filme</title>
<year>2020</year>
<genre>Animação, Ação, Aventura, Ficção científica</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/eWSPQSIZqc38SYRCvbIU0j5HFqj.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/w9vIb69U3rCNrpktTL8a89Meomf.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-724475-FHD.mp4</link>
<info>Quando um fantasma do passado de Ben, Vilgax, volta para prejudicar em dobro a Equipe Tennyson e o próprio planeta Terra, Ben deve ir ao espaço para salvar o dia.</info>
</item>

<item> 
<title>A Era do Gelo: As Aventuras de Buck</title>
<year>2022</year>
<genre>Animação, Comédia, Família, Aventura</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/1iVjKCGHPVNj7IQVB1DdpL8U7Y8.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/eK7g82hWisKdxC0HOh4Vavs5X2K.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-774825-FHD.mp4</link>
<info>As peripécias hilárias dos mamíferos pré-históricos favoritos de todo mundo continuam, enquanto os gambás caçadores de emoções Crash e Eddie se juntam ao seu amigo caolho, aventureiro e caçador de dinossauros, a doninha Buck Wild, para enfrentar os dinossauros rebeldes do Mundo Perdido.</info>
</item>

<item> 
<title>A Elefanta do Mágico</title>
<year>2023</year>
<genre>Animação, Aventura, Família, Fantasia, Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/g7weieVLynnkcFqOWA5WAmjffNB.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/gNOyIDGW8YY6AYbz6nMvrVSHSXs.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-776835-FHD.mp4</link>
<info>Um garoto aceita o desafio proposto por um rei: realizar três tarefas impossíveis para ganhar uma elefanta mágica e ter a chance de ir atrás de seu destino.</info>
</item>

<item> 
<title>Bob Esponja: Em Busca da Calça Quadrada</title>
<year>2025</year>
<genre>Animação, Família, Comédia, Aventura e Fantasia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/obDYToEfPFNMKW6x0eamCrjTMzK.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/gbjK8p5S1aLXWCwOoXqr9aWZvqG.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/991494.mp4</link>
<info>Bob Esponja e seus amigos da Fenda do Bikini embarcam na maior aventura de suas vidas. Ao tentar provar que é grandão, ele acaba invocando o temido pirata fantasma Holandês Voador, que arrasta Bob Esponja e Patrick para uma jornada caótica no submundo. Enfrentando desafios enormes e com uma equipe de resgate em seu encalço, Bob Esponja descobre que a verdadeira coragem aparece quando os amigos encaram o desconhecido juntos.</info>
</item>

<item> 
<title>As Aventuras de Porco e Amendoim</title>
<year>2022</year>
<genre>Animação</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/9JeqMDjMWyv6Dnr7jTZi73Q2o9I.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/rywv1bVLGGZTbMQ9QnMamaOAoT4.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/958772.mp4</link>
<info>Quando o paraíso flutuante de Goola começa a afundar, macacos rivais, uma coelha cientista e um porco precisarão colocar suas diferenças de lado e unir forças para salvar o lugar.</info>
</item>

<item> 
<title>As Múmias e o Anel Perdido</title>
<year>2023</year>
<genre>Animação, Aventura, Fantasia, Família</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/olT9HuXfnMVFqDGjLhllKe5EuQP.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/xVFpOIVdVn5ZUq1QIf0UJcZWjO2.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-816904-FHD.mp4</link>
<info>Acompanha as divertidas aventuras de três múmias egípcias que vivem numa cidade secreta subterrânea sob as pirâmides do antigo Egito – uma princesa, um piloto de corrida de bigas e o irmão mais novo dele, inseparável de seu bebê crocodilo de estimação. Após uma série de infelizes acasos, o trio de múmias e seu pet embarcam numa hilária e agitada jornada na Londres atual à procura de um anel ancestral, de propriedade da Família Real das Múmias, roubado pelo ambicioso arqueólogo Lorde Carnaby.</info>
</item>

<item> 
<title>Asterix e o Segredo da Poção Mágica</title>
<year>2018</year>
<genre>Família, Animação, Comédia, Aventura</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/y0zfYNjoXQKDoHlYJqIvGx9Hkvx.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/krfQioCVqZJNQyR7VTGFX2tQI8x.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-527729-FHD.mp4</link>
<info>Astérix e Obelix embarcam em uma jornada inédita. Dessa vez eles precisam ajudar o velho druída Getafix a encontrar um novo guardião para a poção mágica de Gália. Durante a viagem pela região, eles devem impedir que a receita mágica caia nas mãos erradas, dando início a uma inesperada aventura.</info>
</item>

<item>
<title>Angry Birds: O Filme</title>
<year>2016</year>
<genre>Animação, Aventura, Comédia, Família</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/bFXFfxCZe1pCYWzcGGxsxqc1bc7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/o4mhrLxv6I70kvYA42qANGUF7ya.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-153518-FHD.mp4</link>
<info>Red, um pássaro com problemas de temperamento, o veloz Chuck, e o volátil Bomba sempre foram excluídos. Mas quando a ilha onde moram é visitada por misteriosos porquinhos verdes, cabe a estes improváveis rejeitados descobrir qual o plano da gangue suína.</info>
</item>

<item> 
<title>Angry Birds 2: O Filme</title>
<year>2019</year>
<genre>Família, Comédia, Aventura, Animação</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/pMqAjEyj234escPleCthcmh84ka.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/tntH2nSeaGTOXV6CITPSvczSiXw.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-454640-FHD.mp4</link>
<info>Red e seus amigos dedicam a vida a proteger a Ilha dos Pássaros dos constantes ataques vindos da Ilha dos Porcos. Entretanto, quanto uma terceira ilha surge e começa a atacá-los, Leonardo, o rei dos porcos, decide procurar seu arqui-inimigo em busca de uma trégua para que, juntos, possam enfrentar a ameaça em comum.</info>
</item>

<item> 
<title>Amigos Alienígenas</title>
<year>2018</year>
<genre>Animação, Família</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/yZY8LoT91xzaWa08m3YqBynA4Jb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/cF4c5t5bOrfejpfan14lyFEryKX.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-432383-FHD.mp4</link>
<info>A vida de Louis, um menino de doze anos, muda completamente quando a nave espacial de três alienígenas cai nos fundos do quintal de sua casa. Seu pai, um ufologista famoso, congelaria os novos amigos na primeira oportunidade, por isso ele precisa protegê-los e ajudá-los a descobrir o paradeiro da nave mãe, para que só assim eles consigam voltar para casa.</info>
</item>

<item> 
<title>Abominável</title>
<year>2019</year>
<genre>Família, Animação, Aventura, Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/oC89hsRFoF4OcrgYIKysDD7M6XO.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/tLCDKsXo6D84IVFanoElosSEKdp.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-431580-FHD.mp4</link>
<info>Shanghai, China. Yi é uma adolescente que, certo dia, descobre que um yeti está no telhado do prédio em que ela mora. A partir disso, ela e seus colegas passam a chamar a criatura mística de "Everest" e, ao criarem laços com o animal, decidem levá-lo até sua família, que está no topo do planeta. Porém, os três amigos terão que conseguir despistar o ganancioso Burnish e a zoóloga Dra. Zara, que querem pegar o yeti a qualquer custo.</info>
</item>

<item> 
<title>A Viagem de Chihiro</title>
<year>2001</year>
<genre>Animação, Família, Fantasia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/hhoKhsyJ3hFaxEm5pMdZRiTu2lJ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/6oaL4DP75yABrd5EbC4H2zq5ghc.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-129-FHD.mp4</link>
<info>Chihiro e seus pais estão se mudando para uma cidade diferente. A caminho da nova casa, o pai decide pegar um atalho. Eles se deparam com uma mesa repleta de comida, embora ninguém esteja por perto. Chihiro sente o perigo, mas seus pais começam a comer. Quando anoitece, eles se transformam em porcos. Agora, apenas Chihiro pode salvá-los</info>
</item>

<item> 
<title>A Família Mitchell e a Revolta das Máquinas</title>
<year>2021</year>
<genre>Animação, Aventura, Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/k1p10mLm1uM1jqR7RlzB0SalD00.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/6ydGnzbo8s4yRNqQWPAvVSiNU8N.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-501929-FHD.mp4</link>
<info>Katie Mitchell é aceita na faculdade de cinema dos seus sonhos e seu pai decide aproveitar para realizar uma viagem em família para levá-la à universidade. Porém, seus planos são interrompidos por uma revolução robótica e agora os Mitchells terão que unir forças em família para trabalhar juntos para salvar o mundo.</info>
</item>

<item> 
<title>A Família Addams</title>
<year>2019</year>
<genre>Família, Animação, Comédia, Fantasia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/mDCIHb6BJ27PhdAz36JWc4chKlb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/uCAy0n0WHTGU4d3LMJtE0fQxCej.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-481084-FHD.mp4</link>
<info>Para ir de mal a pior, a Família Addams precisa se preparar para receber uma visita de parentes ainda mais arrepiantes. Mas a misteriosa mansão deles parece estar com os dias de maldade contados. Prepare-se para estalar os dedos! O clã assustador mais querido dos cinemas está de volta nessa animação baseada nos quadrinhos de Charles Addams.</info>
</item>

<item> 
<title>A Família Addams 2: Pé na Estrada</title>
<year>2021</year>
<genre>Animação, Família, Comédia, Fantasia, Aventura</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/kGSZSlmJqshcxh6Usgx9Um0utK0.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/wfrfxivLOBtGMC98tIr2LSOeKSe.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-639721-FHD.mp4</link>
<info>Os Addams se envolvem em aventuras mais malucas e se envolvem em confrontos hilariantes com todos os tipos de personagens desavisados.</info>
</item>

<item> 
<title>A Caminho da Lua</title>
<year>2020</year>
<genre>Animação, Aventura, Família, Fantasia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/uWZ3atqzyZ7GT1NrptLXwFI9vVb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/htBUhLSS7FfHtydgYxUWjL3J1Q1.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-3-movie/play/MOVIE-560050-FHD.mp4</link>
<info>Estimulada pelas histórias da mãe, Fei Fei decide construir uma nave espacial para ir até a Lua e comprovar a existência de uma lendária deusa.</info>
</item>

<item> 
<title>A Casa Monstro</title>
<year>2006</year>
<genre>Animação, Comédia, Família e Fantasia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/9aGEF4J3ZYBs8sakzjJwTlH9b3g.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/aiRESjcG3Vi3W9WAGgMJSjGX1HQ.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/9297.mp4</link>
<info>D.J. Walters é um garoto de 12 anos que acredita que há algo de estranho na casa do velho Epaminondas, localizada do outro lado da rua. Tudo que passa perto da casa simplesmente desaparece, incluindo triciclos, brinquedos e animais de estimação. Na véspera do Dia das Bruxas, D.J. e seu amigo Bocão deixam a bola de basquete com a qual estão jogando cair no terreno de Epaminondas, que logo some misteriosamente. Logo em seguida, a casa tenta devorar Jenny, uma vendedora de doces, que é salva do ataque. Eles tentam avisar a todos do perigo que é a casa, mas ninguém acredita neles.</info>
</item>


</items>

