<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>

<item> 
<title>Alvin e os Esquilos</title>
<year>2007</year>
<genre>Comédia, Família, Fantasia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/dWBZBAXzTv79vfOPIdKlGXi5t3u.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/lKkkogTlIQT8o83GFQZZ3CA9MzB.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-6-movie/MOVIE-6477-FHD.mp4</link>
<info>Alvin, Simon e Theodore são três esquilos especiais, que decidem morar na casa de Dave Seville, um compositor em busca do sucesso. Logo eles percebem que, para que Dave permita que eles morem em sua casa, o trio precisará demonstrar que tem talento. Assim Alvin, Simon e Theodore mostram que sabem cantar, tornando-se um grande sucesso. Isto faz com que Dave torne-se não apenas seu compositor, mas também um verdadeiro pai. Só que o estrelato sobe à cabeça do trio, gerando problemas no relacionamento deles com Dave.</info>
</item>

<item> 
<title>Alvin e os Esquilos 2</title>
<year>2009</year>
<genre>Comédia, Família, Animação, Fantasia, Música</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/9L9Cgl6VUlHrnjcJCBj0S338Kuo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/3lf6YCItKcF3Wrrs7tp1PL0eyOT.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/movies-9-9-5-5-2/MOVIE-23398-FHD.mp4</link>
<info>Os esquilos Alvin, Simon e Theodore voltam para a escola. A diretora pede que eles vençam um concurso de bandas para salvar o programa musical da instituição, mas eles precisam enfrentar a forte concorrência das Esquiletes.</info>
</item>

<item> 
<title>Alvin e os Esquilos 3</title>
<year>2011</year>
<genre>Comédia, Fantasia, Família, Música, Animação</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/1yk43x6M0PAq7tVsksOIcWi9k3Y.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/lZl5OOFBHQu4figbks9RWbXu0OZ.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/movies-9-9-5-5-2/MOVIE-55301-FHD.mp4</link>
<info>Os irmãos Alvin, Simon e Theodore partem em uma viagem de cruzeiro juntamente com Dave e as esquiletes, formadas por Eleanor, Jeanette e Brittany. Durante a viagem Alvin quer se divertir, enquanto que Dave tenta ter algum controle sobre os esquilos. Numa de suas brincadeiras Alvin acaba em uma asa delta, que o leva, juntamente com os irmãos e as esquiletes, para uma ilha. Dave parte atrás deles usando outra asa delta e acaba carregando consigo Ian, o ex-empresário dos esquilos que agora trabalha vestindo a roupa de um pelicano, para entreter os passageiros do cruzeiro.</info>
</item>

<item> 
<title>Alvin e os Esquilos: Na Estrada</title>
<year>2015</year>
<genre>Família, Comédia, Música, Aventura, Animação</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/1XuMjOFkfSpMz0ID6SSG2ISawVP.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/jUeUWPkq7rDIjrDsm0tWVuoTEwq.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-6-movie/MOVIE-258509-FHD.mp4</link>
<info>Quando Alvin, Simon e Theodore pensam que Dave poderá abandoná-los por conta de sua nova namorada e do irritante filho dela, os esquilos se apressam em ir a Miami para impedir Dave de pedir a garota em casamento e, assim, manter a família unida.</info>
</item>


</items>
