<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>

<item> 
<title>Pânico</title>
<year>1996</year>
<genre>Crime, Terror e Mistério</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/cJj2gYzkPFSqYGGOhfLgeANlXkB.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/vh7np635kDIcfO6x2Y9ElgLJsuI.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/4232.mkv</link>
<info>Após uma série de mortes misteriosas, um grupo de amigos são ameaçados por um assassino. Em uma mistura de emoções fortes e muitos sustos, aqui a única coisa que se pode ter certeza é que todos são vítimas e todos são suspeitos.</info>
</item>

<item> 
<title>Pânico 2</title>
<year>1997</year>
<genre>Terror e Mistério</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/qqHdW86lJos4UXfPHGEMsQ9JGmG.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/mRd8ody3UrLWHEI6mk9Oq7NfNYo.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/4233.mkv</link>
<info>Dois anos após o massacre em Woodsboro, Sidney Prescott e Randy Meeks estão tentando refazer suas vidas em uma nova cidade. Estudando no colégio de Windsor, eles vão lidar com uma nova onda de assassinatos quando o terrível psicopata retorna para assombrá-los nas vésperas do lançamento do filme baseado nos seus crimes.</info>
</item>

<item> 
<title>Pânico 3</title>
<year>2000</year>
<genre>Terror e Mistério</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/mLBHils4UNaKVwYbYAiIJuv5Fdi.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/AbFWty0o5nKGo4iLJaGRgqFtC8W.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/4234.mkv</link>
<info>Assassinatos levam uma jovem, um repórter e um ex-policial ao set de um filme de horror inspirado por acontecimentos aterrorizantes aos quais eles sobreviveram.</info>
</item>

<item> 
<title>Pânico 4</title>
<year>2011</year>
<genre>Terror e Mistério</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/qqqE8jR2bzZldtW5lJwKhHMxkx0.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/zjn3dzt3ekd5WcnRWBSi4X2YD1E.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/41446.mkv</link>
<info>Faz muitos anos que o assassino Ghostface deixou um rastro mortal pela cidade de Woodsboro. A fim de superar o trauma desses terríveis acontecimentos, Sidney Prescott escreveu um livro de auto-ajuda. Ela retorna à Woodsboro para lançar seu livro e reencontra os velhos amigos Gale Weathers e o Xerife Dewey. No entanto, a chegada de Sidney também provoca o retorno de Ghostface, colocando Sidney e todos que ama em perigo.</info>
</item>

<item> 
<title>Pânico</title>
<year>2022</year>
<genre>Terror e Mistério</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/bvYykpzt8K47aQMEl5O2L42VSB6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/ifUfE79O1raUwbaQRIB7XnFz5ZC.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/646385.mkv</link>
<info>Vinte e cinco anos após uma série de crimes brutais chocar a tranquila Woodsboro, um novo assassino se apropria da máscara de Ghostface e começa a perseguir um grupo de adolescentes para trazer à tona segredos do passado mortal da cidade.</info>
</item>

<item> 
<title>Pânico VI</title>
<year>2023</year>
<genre>Terror, Thriller e Crime</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/vSCqFktU5FzjtkW5XRlp8JndRdV.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/44immBwzhDVyjn87b3x3l9mlhAD.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/934433.mkv</link>
<info>Sam, Tara, Chad e Mindy, os quatro sobreviventes do massacre realizado pelo Ghostface, decidem deixar Woodsboro para trás em busca de um novo começo em uma cidade diferente. Mas não demora muito para eles se tornarem alvo de um novo serial killer mascarado.</info>
</item>

<item> 
<title>Pânico 7</title>
<year>2026</year>
<genre>Terror, Mistério e Crime</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/gpPtXcZvHyFzpaBZNgf5UWW68n5.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/a0RL0ylXyZVRWRy7d8hoJxqESBQ.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/1159559.mkv</link>
<info>Quando um novo Ghostface surge na pacata cidade onde Sidney Prescott reconstruiu sua vida, seus medos mais sombrios se tornam reais enquanto sua filha se torna o próximo alvo do assassino. Determinada a proteger sua família, Sidney terá que enfrentar os horrores do seu passado para acabar com o massacre de uma vez por todas.</info>
</item>

</items>
