<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>

<item> 
<title>Eu Sei o Que Vocês Fizeram no Verão Passado</title>
<year>1997</year>
<genre>Terror, Thriller, Mistério</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/cI9xIn29mTy1PL2lKajb0UzVpog.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/6wpIPoE1H7N5yCuFsfcYoGBhFlP.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-3597-FHD.mp4</link>
<info>Após um acidente numa estrada sinuosa, quatro adolescentes cometem o terrível erro de jogar o corpo da vítima no mar. Mas, exatamente um ano depois, o homem morto retorna das profundezas, e não quer apenas um pedido de desculpas.</info>
</item>

<item> 
<title>Eu Ainda Sei o Que Vocês Fizeram no Verão Passado</title>
<year>1998</year>
<genre>Terror, Mistério, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/Gp8fkFl2vMTA6yvpZ5eRNWugj3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/gF1BbDac7ONryE5jezRzXVe31Ud.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-3600-FHD.mp4</link>
<info>Desde que matou o Pescador há um ano, Julie James ainda é assombrada por visões dele a perseguindo. Quando sua melhor amiga, Karla, ganha passagens grátis para as Bahamas, Julie vê nisso a oportunidade perfeita para finalmente relaxar. Mas alguém está esperando por ela. Alguém que ela pensou estar morto. Alguém que voltou para se vingar.</info>
</item>

<item> 
<title>Eu Sempre Vou Saber o Que Vocês Fizeram no Verão Passado</title>
<year>2006</year>
<genre>Terror</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/krFrL4lZCoPeBJ8KiDgxg6io9q2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/9LOgZPMvLZxkJfaiggg82hljXZp.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-3602-FHD.mp4</link>
<info></info>
</item>

<item> 
<title>Eu Sei o Que Vocês Fizeram no Verão Passado</title>
<year>2025</year>
<genre>Terror, Mistério, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/jT17jBHrUSVUKQET0t7alXeJUpS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/gVPjIcYo1gTaACF43OMsralrcUS.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-1083433-FHD.mp4</link>
<info>Quando cinco amigos inadvertidamente causam um acidente de carro fatal, eles encobrem o envolvimento e fazem um pacto para manter o segredo em vez de arcar com as consequências. Um ano depois, o passado volta para assombrá-los e eles são forçados a confrontar uma verdade terrível: alguém sabe o que eles fizeram no verão passado... e está determinado a se vingar. À medida que os amigos são perseguidos, um a um, por um assassino, descobrem que isso já aconteceu antes e recorrem a dois sobreviventes do lendário Massacre de Southport, em 1997, em busca de ajuda.</info>
</item>


</items>
