<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>


<item> 
<title>Jogos Mortais</title>
<year>2004</year>
<genre>Terror, Mistério, Crime</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/jByGeGsJtoghNFHF5TgVvcSJ4Oc.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/ok4ot3YbfDYZcINXf91JUfq3maB.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-176-FHD.mp4</link>
<info>Dois homens acordam acorrentados em um banheiro como prisioneiros de um assassino em série que leva suas vítimas a situações limítrofes em um jogo macabro. Para sobreviver, eles terão de desvendar juntos as peças desse quebra-cabeças doentio.</info>
</item>

<item> 
<title>Jogos Mortais II</title>
<year>2005</year>
<genre>Terror</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/ojWbOjvfeFNrf8keesvyerryyVo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/1lWeIA03iGXTlDv0yzsN0wUdT9T.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-215-FHD.mp4</link>
<info>O detetive Eric Matthews consegue prender Jigsaw, o qual está morrendo. O que ele desconhece é que isso faz parte de um plano ainda maior do assassino sádico, que agora mantém o filho do policial como refém e pretende torná-lo uma de suas vítimas.</info>
</item>

<item> 
<title>Jogos Mortais III</title>
<year>2006</year>
<genre>Terror, Thriller, Crime</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/3fMIrolHD0IX1Sjej7Y7fLmyAbb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/qx8Pb3nVnHLBizI9792pbRN5nnm.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-214-FHD.mp4</link>
<info>Dr. Lynn Denlon se torna uma peça no último jogo sangrento do assassino Jigsaw. Raptada e levada para um armazém abandonado, ela encontra Jigsaw acamado e morrendo. Sua tarefa é manter o maníaco vivo, dando o tempo suficiente para Jeff, uma vítima, completar uma tarefa. Eles não sabem que Jigsaw, na verdade, tem um plano muito maior e mortal.</info>
</item>

<item> 
<title>Jogos Mortais IV</title>
<year>2007</year>
<genre>Terror, Thriller, Crime</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/6NAPeqZTgeTDW1CaDac7CDisMMt.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/3lrNJ5jNqKq9UpQrXo8FNFzyoE4.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-663-FHD.mp4</link>
<info>Um oficial tem apenas noventa minutos para salvar seu amigo, um comandante da SWAT, de uma série de armadilhas mortais.</info>
</item>

<item> 
<title>Jogos Mortais V</title>
<year>2008</year>
<genre>Terror, Thriller, Crime</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/wi9pLhftcB3SMx0R2BrfVpt80Iu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/jIjVPKDow5ai8dbs4PgWmtqg9Ol.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-11917-FHD.mp4</link>
<info>Mark Hoffman é, aparentemente, a última pessoa viva disposta a seguir o legado deixado por Jigsaw. Porém, quando seu segredo é ameaçado, usando uma série de armadilhas, cada vez mais bizarras e terríveis, ele precisa iniciar uma caçada para eliminar todos os envolvidos.</info>
</item>

<item> 
<title>Jogos Mortais VI</title>
<year>2009</year>
<genre>Terror, Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/5Yz4P9DCQS1Jb8XtvMDsSykc8Ta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/gqR59DjJGr6i8mxRD1VfOzCueTI.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-22804-FHD.mp4</link>
<info>O agente especial Strahm está morto, e o detetive Hoffman é o único que conhece o verdadeiro legado de Jigsaw. Porém, quando o FBI se aproxima de Hoffman, ele é forçado a colocar o jogo em ação.</info>
</item>

<item> 
<title>Jogos Mortais - O Final</title>
<year>2010</year>
<genre>Terror, Crime</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/4Nqg7M6LXFxY51GK0dup1BB8g49.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/qXTSZkk8mQHnZjuRjW9fc2Ax5vj.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-41439-FHD.mp4</link>
<info>Bobby Daggen lança livro e DVD, explorando sua experiência de ter escapado das armadilhas de Jigsaw. Ele reúne um grupo de sobreviventes para a gravação de um programa de televisão onde todos dão depoimentos sobre os momentos terríveis que passaram. Enquanto isso, novas mortes voltam a acontecer e sentindo-se pressionada por Hoffman, a esposa de Jigsaw, Jill, decide contar a verdade para a polícia. Mas é tarde demais. Agora, um segredo de Daggen vai desencadear uma nova onda de terror.</info>
</item>

<item> 
<title>Jogos Mortais: Jigsaw</title>
<year>2017</year>
<genre>Terror, Mistério</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/18vXrQmVWoLuAQEltcfIS2aHvej.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/zqLSQ40LY30ClFk6uw9IEcoPAny.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-298250-FHD.mp4</link>
<info>Após uma série de assassinatos, todas as pistas levam a John Kramer, assassino mais conhecido como Jigsaw. À medida que a investigação avança, os policiais percebem que estão perseguindo o fantasma de um homem morto há mais de uma década.</info>
</item>

<item> 
<title>Espiral: O Legado de Jogos Mortais</title>
<year>2021</year>
<genre>Terror, Mistério</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/jJ7eIqsVLtRwLCX6KeJNeQYjPar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/8NsJySiLulXvmMtkuFX8zUhpPuu.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-602734-FHD.mp4</link>
<info>Sob o comando do veterano da polícia Marcus, o detetive Ezekiel "Zeke" Banks se une ao seu parceiro novato Willem para desvendar uma série de assassinatos terríveis que estão acontecendo na cidade. Durante as investigações, Zeke acaba se envolvendo no mórbido jogo do assassino.</info>
</item>


<item> 
<title>Jogos Mortais X</title>
<year>2023</year>
<genre>Terror, Mistério</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/l749SGWMIlVf9sXoc7Ib8QhDTgr.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/uUJp5I4IbzuhdUiEx4R9OAoFpbz.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-951491-FHD.mp4</link>
<info>Entre os eventos de “Jogos Mortais” e “Jogos Mortais II”, um doente e desesperado John Kramer viaja para o México para um arriscado e experimental procedimento médico na esperança de uma cura milagrosa para seu câncer — apenas para descobrir que toda a operação é uma farsa para fraudar os mais vulneráveis. Armado com um propósito recém-descoberto, o infame assassino em série retorna ao seu trabalho, virando a mesa contra os vigaristas em sua maneira visceral característica por meio de armadilhas tortuosas, perturbadas e engenhosas.</info>
</item>


</items>
