<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>

<item> 
<title>Kung Fu Panda</title>
<year>2008</year>
<genre>Animação, Família, Comédia e Ação</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/1YMs3zCt5kICK28RvVgDL1UUtkA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/d1RHScaZc7I8j0lDke1c4AxI435.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/9502.mkv</link>
<info>Po é um panda que trabalha na loja de macarrão da sua família e sonha em transformar-se em um mestre de kung fu. Seu sonho se torna realidade quando, inesperadamente, ele deve cumprir uma profecia antiga e estudar a arte marcial com seus ídolos, os Cinco Furiosos. Po precisa de toda a sabedoria, força e habilidade que conseguir reunir para proteger seu povo de um leopardo da neve malvado.</info>
</item>

<item> 
<title>Kung Fu Panda 2</title>
<year>2011</year>
<genre>Animação, Família e Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/mgypa5hjjr2QXiaa5MwPlQuh3oe.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/reHkSQwiYKK4SabnGDY1FWKie82.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/49444.mkv</link>
<info>Po vive o sonho de ser o dragão guerreiro, protegendo o Vale da Paz ao lado dos mestres Shifu, Tigresa, Macaco, Víbora, Louva-deus e Garça. Sua vida pacata chega ao fim quando surge um novo inimigo, o lorde Chen, que possui uma arma secreta capaz de permitir a conquista da China e provocar o fim do kung fu. Para impedi-lo, Po e os Cinco Furiosos precisam cruzar o país e derrotá-lo.</info>
</item>

<item> 
<title>Kung Fu Panda 3</title>
<year>2016</year>
<genre>Animação, Ação, Aventura, Comédia e Família</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/uo4T7PDDYGCxK9uO68gJygLR8VT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/s3FiHTdpQVpqIqdBxLLiy40wGut.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/140300.mkv</link>
<info>Em uma visita a uma vila secreta com o pai, Po forma um exército de pandas para combater um espírito maligno que ameaça a China.</info>
</item>

<item> 
<title>Kung Fu Panda 4</title>
<year>2024</year>
<genre>Animação, Família, Ação, Comédia, Aventura e Fantasia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/vU5MZaZfdl6P7SRHGjpWYiNYa1t.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/1XDDXPXGiI8id7MrUxK36ke7gkX.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/1011985.mkv</link>
<info>Po está prestes a se tornar o novo líder espiritual do Vale da Paz, mas antes que possa fazer isso, ele deve encontrar um sucessor para se tornar o novo Dragão Guerreiro. Ele parece encontrar uma em Zhen, uma raposa com muitas habilidades promissoras, mas que não gosta muito da ideia de Po treiná-la.</info>
</item>

</items>
