<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>

<item> 
<title>Ela Dança, Eu Danço</title>
<year>2006</year>
<genre>Música, Drama, Romance, Crime</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/fdcpRdrEtvXINLCBv2lko7uxwVo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/k3AGi4UD8Ql2dKosXh6FrBSKm0s.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-9762-FHD.mp4</link>
<info>Tyler Gage é um rapaz problemático que tem que fazer trabalhos comunitários em uma escola de arte. Ele chama a atenção de Nora, uma talentosa bailarina que está tentando misturar passos de hip-hop ao balé clássico e que o convence a ajudá-la.</info>
</item>

<item> 
<title>Ela Dança, Eu Danço 2</title>
<year>2008</year>
<genre>Música, Drama, Romance</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/A0IBQe9vPjd3CR14uYz9Lklxrfh.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/h87R0iJBcUYcIOE2GEVEcpwtBd9.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-8328-FHD.mp4</link>
<info>Andie (Briana Evigan) é uma dançarina de rua rebelde, que entrou para a conceituada Maryland School of the Arts. O local é frequentado pela elite da sociedade local, ou seja, o tipo de pessoa bem diferente das quais Andie costuma lidar. Precisando enfrentar barreiras para se ambientar com os novos colegas, ela inicia fora da escola um projeto ousado: formar um grupo de dança de rua. Para tanto conta com a ajuda de Chase (Robert Hoffman), o dono da escola de dança mais quente da região.</info>
</item>

<item> 
<title>Ela Dança, Eu Danço 3</title>
<year>2010</year>
<genre>Drama, Romance</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/y9eOOfBdSqjeqDLUeX35Q825AzF.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/fboRjKzLF62ONXXen4e7D0msqTW.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-41233-FHD.mp4</link>
<info>Um unido grupo de dançarinos de rua, que inclui Luke e Natalie, se une ao calouro da Universidade de Nova York Moose. Eles disputam contra os melhores dançarinos de hip hop do mundo em uma competição de alto risco, que mudará suas vidas para sempre.</info>
</item>

<item> 
<title>Ela Dança, Eu Danço 4</title>
<year>2012</year>
<genre>Música, Drama, Romance</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/pqTxJfMVYEtz3LpGjf1hCxqiZ7V.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/lGEngKDH3c7zgRgajpSqKdezSVz.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-85446-FHD.mp4</link>
<info>Emily é a filha de uma ocupada empresária que chega a Miami com o sonho de se tornar dançarina profissional. Logo ela se apaixona por Sean, o responsável por criar elaboradas danças para a realização de flash mobs, aglomerações instantâneas de pessoas em um lugar público para realizar uma ação previamente combinada. Líder de um grupo chamado MOB, Sean resolve participar de uma disputa que pode render uma oportunidade de patrocínio.</info>
</item>

<item> 
<title>Ela Dança, Eu Danço 5: Tudo ou Nada</title>
<year>2014</year>
<genre>Romance, Drama, Música</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/2eoioJdyQc51cHWYWRkLSXtfbr4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/ecR2BYIID0z7cnP3oCq7ZT3RWaz.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-5-movie/MOVIE-243683-FHD.mp4</link>
<info>Quinto filme da franquia Ela Dança, Eu Danço. Na nova trama, um grupo de dançarinos deve participar de uma importante competição de dança em Las Vegas. capaz de determinar o rumo de suas carreiras;</info>
</item>


</items>
