<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>

<item> 
<title>A História sem Fim</title>
<year>1984</year>
<genre>Aventura, Fantasia, Família, Drama</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/l6UYR4bzSRIiWbOzi5Y475xLkXe.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/or6DXSUr7vhqwjFgxP4MqghYr6U.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-6-movie/MOVIE-34584-FHD.mp4</link>
<info>Quando o jovem Bastian pegou emprestado um misterioso livro, ele jamais sonhou que ao virar uma página seria levado a um mundo de fantasia onde pudesse ver um caracol de corrida, um morcego planador, um dragão da sorte, elfos, uma Imperatriz Menina, o valente guerreiro Atreyu e uma pedra ambulante chamada Come-Pedra. Você apreciará esta adorável aventura e descobrirá que "A História Sem Fim" é a sua história!</info>
</item>

<item> 
<title>A História Sem Fim 2</title>
<year>1990</year>
<genre>Família, Fantasia, Aventura, Drama</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/aT4ciVed9EwTg0XmfpDv9Rj7WWX.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/22328gc644F4pZn30nWPPUo4I93.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-6-movie/MOVIE-34636-FHD.mp4</link>
<info>Bastian deve salvar Fantasia de uma terrível feiticeira e encontrar coragem que lhe falta na vida real. Seus velhos amigos se juntam a ele: Atreyu; o menino guerreiro, Falkor; o dragão da sorte e o Come-Pedra. E novas criaturas surgem, como Nimbly; o pássaro, o pequeno Wambos, Mudwart, os Gigantes, Come-Pedra Jr. e Smerg; o dragão. Uma grande sequência de efeitos nos trazem incríveis emoções. A mais nova e maravilhosa aventura de Bastian é tão encantadora como a primeira!</info>
</item>

<item> 
<title>A História Sem Fim 3</title>
<year>1994</year>
<genre>Família, Fantasia, Aventura, Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/sNrhjAoPJ9hnsivJva9QTttmwvy.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/leuav0ikW74sCZyuthKyvcKYVMP.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-6-movie/MOVIE-27793-FHD.mp4</link>
<info>Bastian (Jason James Richter) se esconde em uma biblioteca ao fugir de uma gangue de garotos. Lá ele encontra o livro "A História Sem Fim". Decidido a esquecer seus problemas, ele começa a lê-lo e novamente chega a Fantasia. Só que o líder da gangue encontra o livro caído no chão e passa a escrever nele diversas maldades e perigos, o que faz com que o reino torne-se um pesadelo. O único jeito de salvar Fantasia é com Bastian retornando ao mundo real para resgatar o livro.</info>
</item>


</items>
