<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<channels>


<channel>
<name>1ª Temporada</name>
<year></year>
<genre>Animação, Action & Adventure e Sci-Fi & Fantasy</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/8R1mMSC1gX1cg5ed7ns49JOEqw3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/j0gsESaBzFmYVhnBTXzIE9PsgY8.jpg</fanart>
<info>A primeira temporada de Jujutsu Kaisen, lançada em 2020, apresenta a história de Yuuji Itadori, que engole o dedo de Sukuna para salvar um amigo e passa a viver com a maldição dentro de si. A nova vida como feiticeiro começa, e a série segue os eventos que ameaçam seus amigos da escola e a luta de Itadori para controlar o monstro dentro de si. A primeira temporada é aclamada por sua animação, trama envolvente e personagens inesquecíveis.</info>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/b-i-b-l-i-o-t-e-ca/x-m-l/refs/heads/main/tvshows/01/95479/01.xml</externallink>
</channel>

<channel>
<name>2ª Temporada</name>
<year></year>
<genre>Animação, Action & Adventure e Sci-Fi & Fantasy</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/exuUBKX1qtZs81CJHVLF4WkXQFv.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/j0gsESaBzFmYVhnBTXzIE9PsgY8.jpg</fanart>
<info>A segunda temporada de Jujutsu Kaisen, lançada em julho de 2023, continua a história dos estudantes do segundo ano Satoru Gojo e Suguru Geto, que são encarregados de proteger o Star Plasma Vessel. A temporada é marcada por batalhas intensas, reviravoltas emocionantes e um dos pontos mais altos da série até agora. O final da temporada 2 terminou com o episódio 47, encerrando o arco de Shibuya e preparando o terreno para a terceira temporada.</info>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/b-i-b-l-i-o-t-e-ca/x-m-l/refs/heads/main/tvshows/01/95479/02.xml</externallink>
</channel>

<channel>
<name>3ª Temporada</name>
<year></year>
<genre>Animação, Action & Adventure e Sci-Fi & Fantasy</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/fHQ2XHRdRix0rkDCShmGQ8c6d03.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/j0gsESaBzFmYVhnBTXzIE9PsgY8.jpg</fanart>
<info>A terceira temporada de Jujutsu Kaisen, que cobre o arco "Jogo do Abate", estreou no dia 8 de janeiro de 2026. A Crunchyroll é a plataforma de streaming responsável pela exibição global do anime, e os episódios são lançados ao mesmo tempo que no Japão. A temporada promete ser intensa, com novos personagens e desafios que testarão os limites dos protagonistas.</info>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/b-i-b-l-i-o-t-e-ca/x-m-l/refs/heads/main/tvshows/01/95479/03.xml</externallink>
</channel>


  
</channels>
