<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>

<item> 
<title>O Monstro do Meu Quarto</title>
<year>2025</year>
<genre>Fantasia, Ação e Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/cvdCMFP0pNYXtWXVuRD5Hqp6vuT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/AecGG1XVCmkk7fT10ko3FC0dLIP.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/1043197.mkv</link>
<info>Aurora, uma menina de 10 anos, tem um vizinho misterioso que mata monstros da vida real. Ele é um assassino de aluguel. Então, quando Aurora precisa de ajuda para matar o monstro que ela acredita ter devorado toda a sua família, ela contrata os serviços dele. Suspeitando que seus pais possam ter sido vítimas de assassinos que o perseguiam, o vizinho de Aurora aceita o trabalho, sentindo-se culpado. Agora, para protegê-la, ele precisará lutar contra uma horda de assassinos — e aceitar que alguns monstros são reais.</info>
</item>

<item> 
<title>Missão Refúgio</title>
<year>2026</year>
<genre>Ação, Crime e Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/hSvhZRkbYD9crC4nqy8uCk9EdFH.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/6YjnTRBz704LF1uJ3ZC4wsS9T8r.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/1290821.mkv</link>
<info>Um ex-assassino de aluguel, agora um homem recluso numa ilha costeira remota, salva uma garota de uma tempestade terrível, colocando os dois na mira do perigo. Forçado a sair da aposentadoria e do isolamento, o homem é obrigado a enfrentar seu passado perigoso para proteger a menina enquanto tenta sobreviver uma jornada tensa repleta de perigos e redenção.</info>
</item>

<item> 
<title>El Camino: A Breaking Bad Film</title>
<year>2019</year>
<genre>Crime, Drama e Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/8sOZcIGJ8ihQELnhKS2qStxe1dh.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/uLXK1LQM28XovWHPao3ViTeggXA.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/559969.mp4</link>
<info>Após sua dramática fuga do cativeiro, Jesse precisa se reconciliar com o passado para que consiga criar algum tipo de futuro. Escrito e dirigido pelo criador de Breaking Bad, Vince Gilligan, e estrelado por Aaron Paul.</info>
</item>

<item> 
<title>O Skate Voador</title>
<year>1993</year>
<genre>Família, Comédia e Fantasia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/7VsJXR1u6IM2XwGeDGV2kXIskys.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/45iMmlyKOocR9GGsdo2p98Lmmdz.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/125059.mp4</link>
<info>Ninguém poderia estar mais entediado do que Zack, o garoto novo na cidade, sem nenhum amigo à vista. Quando uma gangue de skatistas descolados começa a circular pelo seu bairro, Zack espera que sua sorte mude. Mas eles não querem nada com ele. Então, Zack faz a descoberta da sua vida: um skate mágico que fala e solta piadas. E, de repente, o skate atinge um novo patamar.</info>
</item>

<item> 
<title>O Skate Voador 2</title>
<year>1995</year>
<genre>Família, Comédia e Fantasia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/ph4Pp5sVpXhRmnJByhpNGZ0eE1C.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/zHZDFc6wbU3Fqp9Qjvj9GNz8Nr5.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/160194.mp4</link>
<info>Embarque em uma aventura eletrizante com Sammy, um garoto de 12 anos que alça voo. Com a ajuda de um skate voador mágico, Sammy se torna o skatista mais popular da cidade. Mas um grupo de valentões locais não gosta da concorrência. Eles planejam sabotar qualquer chance de Sammy competir contra eles em um torneio local. Mas eles não fazem ideia do que os espera.</info>
</item>

<item> 
<title>Mistério no Parque Gorky</title>
<year>1983</year>
<genre>Thriller, Crime, Drama e Mistério</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/fX8TDu4lW72UYJU1Qr4xzAjPvuk.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/yJRr9iOpZIbrEot9UeYH2Z1czdh.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/8289.mp4</link>
<info>Um investigador da polícia de Moscou precisa solucionar um triplo assassinato que aconteceu no Parque Gorky: três cadáveres congelados com rostos mutilados e dedos cortados, são descobertos quando chega a primavera e a neve acumulada começa a derreter. Ele suspeita que ninguém quer que o caso seja realmente solucionado, além de começar a perceber que existe algum tipo de conspiração que envolve a alta sociedade de Moscou e seus governantes.</info>
</item>

<item> 
<title>O Agente 006 1/2</title>
<year>1994</year>
<genre>Ação e Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/xUAVVRNxbbI3XcwKdFTRAryQAk8.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/iilHEhKoiQF66BTMfsXsDrkeugC.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/41387.mp4</link>
<info>Um incompetente aspirante a 007 é enviado para localizar um crânio de dinossauro roubado.</info>
</item>

<item> 
<title>A Sombra do Perigo</title>
<year>2025</year>
<genre>Ação, Crime, Drama e Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/wqdHjQ1UpfQgS9jN9So5PLNTwoX.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/4BtL2vvEufDXDP4u6xQjjQ1Y2aT.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/1419406.mp4</link>
<info>Um policial aposentado, especialista em rastreamento, é convocado de volta à ativa em Macau para desmantelar uma gangue de ladrões de alta tecnologia, colocando suas táticas tradicionais contra a tecnologia avançada, num jogo de gato e rato com uma equipe de jovens detetives de elite.</info>
</item>

<item> 
<title>A Hora dos Valentes</title>
<year>2025</year>
<genre>Comédia e Ação</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/dXa93VNH1uF3IJyOIKyxsHooAIY.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/gtuXARxjGdfsGFqEwggBB8zUJza.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/1589891.mp4</link>
<info>Um psicanalista prestando serviço comunitário ajuda um agente a superar uma infidelidade. Juntos, eles enfrentam uma série de perigos e descobrem que existem segundas chances.</info>
</item>

<item> 
<title>Predador: Terras Selvagens</title>
<year>2025</year>
<genre>Ação, Ficção científica e Aventura</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/7AYPGnLTmU6zDtMMAWqeUkCi7Tw.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/ebyxeBh56QNXxSJgTnmz7fXAlwk.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/11/items/1-5-1-4-4-movie/1242898.mkv</link>
<info>No futuro, em um planeta remoto, um jovem Predador, rejeitado por seu clã, encontra em Thia uma aliada improvável e embarca em uma jornada traiçoeira em busca do adversário supremo.</info>
</item>

<item> 
<title>Zootopia 2</title>
<year>2022</year>
<genre>Animação, Comédia, Aventura, Família e Mistério</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/4acLcG3TFrgZ82qZtrP9ZqJ8QZS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/zdva2LmrzZ0OdTI27ayzKPw0wkF.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/1-5-1-4-4-movie/1084242.mp4</link>
<info>Os detetives Judy Hopps e Nick Wilde se encontram na trilha sinuosa de um réptil misterioso que chega a Zootopia e vira a metrópole dos mamíferos de cabeça para baixo.</info>
</item>


</items>

