<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>

<item> 
<title>Dolly: A Boneca Maldita</title>
<year>2026</year>
<genre>Terror</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/sTPUg3XtdcKRAS5Vwsi1GYPFhNZ.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/t-r-a-il-e-r-s/1309083.mp4</link>
<info>Macy luta para sobreviver após ser sequestrada por uma figura monstruosa e perturbada que deseja criá-la como sua filha.</info>
</item>

<item> 
<title>Signing Tony Raymond</title>
<year>2026</year>
<genre>Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/hqdP3i97vefXDlBVp8bfepW3IPU.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/t-r-a-il-e-r-s/1555571.mp4</link>
<info>A young college football coach is sent to rural Alabama to try and sign the nation's top high school defensive end and soon finds himself trying to outflank rival recruiters, fight off grifting townsfolk and win over the player's wildly dysfunctional family.</info>
</item>

<item> 
<title>Homem-Aranha: Um Novo Dia</title>
<year>2026</year>
<genre>Ficção científica, Ação e Aventura</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/8RwRlxWm3jp5Jg732sjDWefvHvF.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/nxmErj9rfkXa842Tabbs9QlsCR3.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/t-r-a-il-e-r-s/969681.mp4</link>
<info>Próximo lançamento da franquia Homem-Aranha do Universo Cinematográfico Marvel (UCM). Sequência de "Homem-Aranha: Sem Volta Para Casa". Detalhes da história ainda desconhecidos.</info>
</item>

<item> 
<title>Super Mario Galaxy: O Filme</title>
<year>2026</year>
<genre>Família, Fantasia, Comédia, Aventura e Animação</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/fWgDNPQuDpADql2FhdIRIyQfpmK.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/dyeC0uzVxgLtxhyN0g9kbDAdS8O.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/t-r-a-il-e-r-s/1226863.mp4</link>
<info>Depois de salvar o Reino dos Cogumelos, Mario e seus amigos se encontram em uma missão intergaláctica para deter um novo vilão ameaçador.</info>
</item>

<item> 
<title>Cara de Um, Focinho de Outro</title>
<year>2026</year>
<genre>Animação, Família, Ficção científica e Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/ftPFJBGbldoWiiPrmesW96zBzdH.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/2RrLuIfIzGWWIH8IAEo6o0IYHmx.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/t-r-a-il-e-r-s/1327819.mp4</link>
<info>Mabel é uma jovem amante da natureza que tenta impedir o prefeito Jerry de construir uma rodovia que destruirá suas florestas locais. Graças a um experimento secreto de troca de cérebros, Mabel consegue transferir sua mente para um castor robô e segue para um lago, onde refugiados da industrialização invasora desembarcaram. Lá, ela tenta convencer os animais, liderados pelo castor majestoso Rei George, a se juntarem a ela e impedirem a construção da rodovia.</info>
</item>

<item> 
<title>Uma Segunda Chance</title>
<year>2026</year>
<genre>Drama e Romance</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/yC3byha23vhC2GMR139p4W42n36.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/5rxEnsgriw8z065q51lrvPKYmCL.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/t-r-a-il-e-r-s/1367642.mp4</link>
<info>Kenna comete um erro imperdoável que a leva à prisão. Sete anos depois, ela retorna à sua cidade natal, no Wyoming, na esperança de reconstruir a vida e conquistar a chance de se reencontrar com sua filha pequena, a quem nunca conheceu.</info>
</item>

<item> 
<title>Devoradores de Estrelas</title>
<year>2026</year>
<genre>Ficção científica, Aventura e Mistério</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/bOzG3SG6gBxHGGHYiq7xXeNb1bG.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/8Tfys3mDZVp4tNoH2ktm06a0Tau.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/t-r-a-il-e-r-s/687163.mp4</link>
<info>O professor de ciências Ryland Grace acorda em uma espaçonave anos-luz de casa sem memória de quem ele é ou como chegou lá. Enquanto sua memória volta, ele começa a descobrir sua missão: desvendar o misteriosa substância que está causando a morte do Sol.</info>
</item>

<item> 
<title>Nuremberg</title>
<year>2026</year>
<genre>História e Drama</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/saPapyxafNZxIPqYa2xm4QkaxpE.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/bf5TG9RODkPXmtJSgf8Iymof1wl.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/t-r-a-il-e-r-s/1214931.mp4</link>
<info>O psiquiatra americano Douglas Kelley, encarregado de determinar se os prisioneiros nazistas estão aptos a serem julgados por seus crimes de guerra, se vê em uma complexa batalha de inteligência com o braço direito de Hitler, Hermann Göring.</info>
</item>

<item> 
<title>Casamento Sangrento: A Viúva</title>
<year>2026</year>
<genre>Thriller e Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/uUP8RqH8zOnFu042U50k4lENOTO.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/4oxvSJn8p0sX9TNKdhCcPeB0mFB.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/t-r-a-il-e-r-s/1266127.mp4</link>
<info>A noiva retorna em uma nova e sinistra rodada do tradicional jogo de esconde-esconde, agora com elementos sobrenaturais e demoníacos.</info>
</item>

<item> 
<title>Eles Vão te Matar</title>
<year>2026</year>
<genre>Ação, Comédia e Terror</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/kPiqEJ8reCWKZXIWgweQd6eR2tP.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/qnTdOizsXBzYu3uIbfhHSfE29TE.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/t-r-a-il-e-r-s/1292695.mp4</link>
<info>Uma mulher aceita um emprego como governanta em um arranha-céu de Nova York, sem saber da história de desaparecimentos do prédio. Ela logo percebe que a comunidade está envolta em mistério.</info>
</item>

<item> 
<title>Vingadora</title>
<year>2026</year>
<genre>Ação e Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/opSO2DkAbHob8cdgMCjLhNK1gIf.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/rquift7ZyCTY7IWpaHXe4D5Ffjn.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/t-r-a-il-e-r-s/1383731.mp4</link>
<info>Nikki é uma ex-militar que lutou nos piores campos de batalha da guerra, mas nada se compara à dor de ter sua filha sequestrada. Caçada por bandidos e policiais, ela usará cada habilidade mortal que aprendeu em combate para invadir o submundo do crime e resgatar a única coisa que importa para ela.</info>
</item>

<item> 
<title>Lago dos Ossos</title>
<year>2026</year>
<genre>Terror, Mistério e Thriller</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/y661dBfehum2JLBUqojAlLOWg4w.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/168dp7vy3kwOehcMpFaLOfB52NV.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/t-r-a-il-e-r-s/1330421.mp4</link>
<info>Um casal de férias tem sua viagem romântica interrompida quando outro casal, atraente e misterioso, aparece dizendo que alugaram acidentalmente a mesma casa de veraneio isolada à beira do Lago dos Ossos. Eles entram num acordo e decidem compartilhar a mansão, mas tensões inesperadas surgem rapidamente, transformando o retiro íntimo de Sage e Diego numa teia de mentiras e segredos, angústias e pesadelos, sexo e sedução, machado e serra elétrica.</info>
</item>

<item> 
<title>A Graça</title>
<year>2026</year>
<genre>Drama</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/u5RgunQiA4hvDfTeWO9pS0lm4K4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/baIjN7xPyw2In1CuHACTgzcsF20.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/t-r-a-il-e-r-s/1397364.mp4</link>
<info>Com seu mandato como Presidente da Itália chegando ao fim, Mariano De Santis enfrenta decisões dilacerantes, tanto políticas quanto profundamente pessoais. Em meio a esses dilemas morais, ele precisa encarar sua consciência e buscar orientação das pessoas mais próximas, incluindo sua filha Dorotea.</info>
</item>

<item> 
<title>Viagem Gelada: O Resgate do Urso Polar</title>
<year>2022</year>
<genre>Animação, Aventura, Comédia e Família</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/xJT9oBxKFyVZD8Idql1NY6wnSzV.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/9PxXSAnbVfvFacsGTJu1aXEWVg7.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/t-r-a-il-e-r-s/573171.mp4</link>
<info>Após um filhote órfão de urso polar escapar de uma viagem de circo, Toto assume uma promessa grandiosa: garantir que o pequeno urso seja devolvido ao seu habitat natural. O que ele não esperava é que essa jornada o levaria ao Polo Sul. Com o auxílio da equipe Little Eggs, a missão se transforma em uma expedição perigosa, na qual eles terão que superar obstáculos inimagináveis: desde temperaturas congelantes, um trio de orcas enlouquecidas, piratas marítimos implacáveis, um leão-marinho enfurecido, até um bando de surfistas pinguins radicais. Juntos, eles farão de tudo para reunir o filhote com sua família.</info>
</item>

<item> 
<title>Pinóquio</title>
<year>2026</year>
<genre>Família, Drama, Aventura e Fantasia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/hZ6N6lvCbXsRYfy13nZ26AeZIz0.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/x1Xdq4uoawyaliHXi5hlUxgjJqz.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/t-r-a-il-e-r-s/1248723.mp4</link>
<info>Quando o carpinteiro Gepeto vê uma estrela cadente, ele deseja que o boneco que acabara de terminar, Pinóquio, se torne um menino de verdade. Naquela noite, o desejo de Gepeto se realiza, dando início a uma série de inúmeras aventuras.</info>
</item>

<item> 
<title>Out of the Nest</title>
<year>2024</year>
<genre>Animação, Família, Fantasia e Aventura</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/wko3GEAMPbOYpH0COlQhLDZOqbw.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/ylOZ6sD51Bu1Jzsfk5hSwBnh0vT.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/t-r-a-il-e-r-s/1280405.mp4</link>
<info>No Reino de Castília, o jovem entregador Arthur vê seu sonho de ser barbeiro interrompido quando se torna o único capaz de resgatar os sete herdeiros reais sequestrados. Transformado em pai do dia para a noite, ele precisa proteger os bebês enquanto amadurece, descobre suas origens e desperta heróis esquecidos para salvar o reino de uma força sombria.</info>
</item>

<item> 
<title>Todo Mundo em Pânico</title>
<year>2026</year>
<genre>Comédia e Terror</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/wk7zDqw6IRAjujapbz9B5oPwlJO.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/r6ktIlRjHgtd4gRFMw8cFwmgyvB.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/t-r-a-il-e-r-s/1273221.mp4</link>
<info>Vinte e seis anos depois de escaparem de um assassino mascarado suspeitosamente familiar, o Quarteto Fantástico está de volta à mira do criminoso, e nenhuma propriedade intelectual de filmes de terror está a salvo.</info>
</item>

<item> 
<title>Pânico 7</title>
<year>2026</year>
<genre>Terror, Mistério e Crime</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/oz4Mt34HH8f6LgWYFscYf56PToT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/nrNw1YMnKakUxzp8vjHnPmahoic.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/t-r-a-il-e-r-s/1159559.mp4</link>
<info>Quando um novo Ghostface surge na pacata cidade onde Sidney Prescott reconstruiu sua vida, seus medos mais sombrios se tornam reais enquanto sua filha se torna o próximo alvo do assassino. Determinada a proteger sua família, Sidney terá que enfrentar os horrores do seu passado para acabar com o massacre de uma vez por todas.</info>
</item>

<item> 
<title>Diamantes</title>
<year>2024</year>
<genre>Comédia e Drama</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/rvtFJBLnDalT61QtguRGOrii0hM.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/pbcKKVPlySkjr1oMCQyNKZBoI5A.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/t-r-a-il-e-r-s/1299046.mp4</link>
<info>Um realizador convoca suas atrizes favoritas para fazer um filme sobre mulheres, mas não revela muito sobre o projeto. Entre solidões, paixões, ansiedades, ausências devastadoras e laços indissolúveis, realidade e ficção se entrelaçam, assim como a vida das atrizes com a das personagens.</info>
</item>

<item> 
<title>A Última Ceia</title>
<year>2026</year>
<genre>Drama</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/6SFoVUOPX4m32eIlkHhuIQS0umt.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/mvPFffXgQzWFG2fZwdBv0i8zf6o.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/t-r-a-il-e-r-s/1380415.mp4</link>
<info>Nos dias que antecedem um dos momentos mais marcantes da humanidade, Jesus reúne seus discípulos para a Última Ceia, um momento de comunhão que se tornará eterno. Entre palavras de amor e despedida, Ele anuncia o sacrifício que mudará a história, deixando ensinamentos que ecoarão para sempre. Enquanto a fé é fortalecida, a sombra da traição paira sobre a mesa, mas nem mesmo a dor pode apagar a promessa de redenção.</info>
</item>

<item> 
<title>Pele de Vidro</title>
<year>2026</year>
<genre>Documentário</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/rIKBh0E9vtLGCBnadhCFAAA3eSU.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/t-r-a-il-e-r-s/1175481.mp4</link>
<info>Uma meditação cinematográfica, poética e pessoal sobre mudanças, desigualdades sociais e perdas, o filme acompanha a jornada da cineasta Denise Zmekhol ao descobrir que o edifício mais famoso de seu falecido pai, um arranha-céu modernista de vidro no coração de São Paulo está ocupado por centenas de famílias sem-teto.</info>
</item>

<item> 
<title>Zero D.C.</title>
<year>2026</year>
<genre>Drama</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/jBZE7KhEp81vcbIaG1D6TmTZSXT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/3dVJvgOkeyyNrqQBCZGIzSvLtTE.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/t-r-a-il-e-r-s/1408207.mp4</link>
<info>Um rei consumido pelo medo recebe uma profecia sobre o nascimento de uma criança que ameaça seu reinado. Determinado a impedir o cumprimento dessa promessa divina, ele ordena a morte do menino. Mas uma mãe, guiada pela fé, protege seu filho e aceita o plano de Deus. Em meio à perseguição, uma batalha espiritual se desenrola pela salvação da humanidade. Esta é a origem de uma fé que mudará o mundo para sempre.</info>
</item>

<item> 
<title>A Pequena Amélie</title>
<year>2026</year>
<genre>Animação, Drama e Família</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/eAYK2NnOuaRkH8eMYjuzv1DthAT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/2WCpiFmRqXyu5y7WoZjEa3CJbiI.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/t-r-a-il-e-r-s/682012.mp4</link>
<info>O mundo é um mistério desconcertante e tranquilo para Amélie, uma garotinha belga nascida no Japão. À medida que desenvolve um profundo apego à governanta da família, Amélie descobre as maravilhas da natureza, bem como as verdades ocultas sob a superfície da vida idílica na Terra do Sol Nascente.</info>
</item>

<item> 
<title>Terror em Silent Hill: Regresso Para o Inferno</title>
<year>2026</year>
<genre>Mistério, Drama e Terror</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/mRbdOe5vMnY3HXxLnWgRFJHbCPs.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/x6xpu9TW68bsVI6aDvlcpiPu8Bl.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/t-r-a-il-e-r-s/680493.mp4</link>
<info>Quando uma carta misteriosa chama James de volta a Silent Hill em busca de seu verdadeiro amor, ele encontra uma cidade antes reconhecível, transformada por um mal desconhecido. À medida que James se aprofunda na escuridão, ele encontra figuras aterrorizantes, tanto familiares quanto novas, e começa a questionar sua própria sanidade enquanto luta para entender a realidade e se manter firme por tempo suficiente para salvar seu amor perdido.</info>
</item>

<item> 
<title>Turbulência [COLOR selected]•[/COLOR]</title>
<year>2025</year>
<genre>Thriller, Ação, Aventura, Drama e Fantasia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/jRuiKL4S9UpLma2ZlM47xIu2gbe.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/vOV4Qy3g791OTzEndiSGoJwuI2M.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/t-r-a-il-e-r-s/1401778.mp4</link>
<info>Um casal embarca em uma aventura de balão de ar quente, mas circunstâncias imprevistas levam a situações de risco de vida que testam seu amor e resiliência enquanto lutam pela sobrevivência.</info>
</item>

<item> 
<title>Solo Mio</title>
<year>2026</year>
<genre>Romance e Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/efSsZJaddeq0LOABZqpCXdMxv9P.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/eVXBp5BBskAj0RJ6pDSNPcBs1uI.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/t-r-a-il-e-r-s/1291335.mp4</link>
<info>Com o coração partido em Roma após um desastre no casamento, um noivo encalhado encontra sua lua de mel arruinada transformada por um morador determinado e viajantes intrometidos, provando que às vezes o desgosto é apenas o começo.</info>
</item>

<item> 
<title>Aisha Não Pode Voar</title>
<year>2025</year>
<genre>Terror e Drama</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/no8SXwqDhAVE8SMDILdEqS6qxh8.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/uZTgsjIEzawf0yf6xVrRzmCg5OT.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/t-r-a-il-e-r-s/1337148.mp4</link>
<info>Aisha é uma cuidadora sudanesa que vive no centro do Cairo. Diariamente, ao sair para trabalhar, ela testemunha a tensão entre os outros imigrantes africanos e os membros das gangues egípcias locais. Aos 26 anos, ela se vê presa entre um relacionamento indefinido com um jovem egípcio e um novo emprego.</info>
</item>

<item> 
<title>Ruas da Glória</title>
<year>2026</year>
<genre>Drama</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/8TuRyX64xqLsYjz1xIyWnyevQkg.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/drEC5ZDesvz3g7xuApbud6xKSm7.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/t-r-a-il-e-r-s/1134517.mp4</link>
<info>Gabriel se muda para o Rio e fica obcecado por Adriano, um garoto de programa, depois de sofrer uma grande perda. Quando Adriano desaparece, Gabriel inicia uma jornada de investigação até se tornar ele mesmo um acompanhante. Isso quase lhe custa a vida.</info>
</item>

<item> 
<title>Tatame</title>
<year>2026</year>
<genre>Thriller, Drama e Mistério</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/7LuCNa4sqHyZCT4QLvGl73tjhpL.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/bc1q9shqng58tykf3kmwukzez6h5xne559f5gfu2l8.jpg</fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/t-r-a-il-e-r-s/1084066.mp4</link>
<info>Durante o Mundial de Judô, uma judoca iraniana é ameaçada pelo comitê do próprio país, que deseja que ela abandone a competição para não enfrentar uma atleta israelense. Sua permanência no torneio coloca em risco até sua família.</info>
</item>

<item> 
<title>Dolly: A Boneca Maldita</title>
<year>2026</year>
<genre>Terror</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/sTPUg3XtdcKRAS5Vwsi1GYPFhNZ.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/t-r-a-il-e-r-s/1309083.mp4</link>
<info>Macy luta para sobreviver após ser sequestrada por uma figura monstruosa e perturbada que deseja criá-la como sua filha.</info>
</item>

<item> 
<title></title>
<year></year>
<genre></genre>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/t-r-a-il-e-r-s/.mp4</link>
<info></info>
</item>

<item> 
<title></title>
<year></year>
<genre></genre>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/t-r-a-il-e-r-s/.mp4</link>
<info></info>
</item>

<item> 
<title></title>
<year></year>
<genre></genre>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/t-r-a-il-e-r-s/.mp4</link>
<info></info>
</item>

<item> 
<title></title>
<year></year>
<genre></genre>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/t-r-a-il-e-r-s/.mp4</link>
<info></info>
</item>

<item> 
<title></title>
<year></year>
<genre></genre>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/t-r-a-il-e-r-s/.mp4</link>
<info></info>
</item>

<item> 
<title></title>
<year></year>
<genre></genre>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/t-r-a-il-e-r-s/.mp4</link>
<info></info>
</item>

<item> 
<title></title>
<year></year>
<genre></genre>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/t-r-a-il-e-r-s/.mp4</link>
<info></info>
</item>

<item> 
<title></title>
<year></year>
<genre></genre>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link>https://ia601008.us.archive.org/16/items/t-r-a-il-e-r-s/.mp4</link>
<info></info>
</item>



</items>

